\documentclass[12pt]{article}

\textwidth 16cm \textheight 23cm \evensidemargin 0cm
\oddsidemargin 0cm \topmargin -2cm
\parindent 0pt
\parskip \medskipamount


\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{graphics}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{pgf,tikz}
\usetikzlibrary{arrows}
\newcommand{\todo}[1]{\textcolor{red}{\textbf{\#TODO:} #1\#}}

\graphicspath{{figures/}}

\newtheorem{question}{Vraag}
\newtheorem{definition}{Definitie}

\begin{document}

\section*{Hexagonaal spelbord}

Niet alle gezelschapsspelletjes worden op het bekende dambord gespeeld. Een groot aantal maken gebruik van een spelbord waarvan de individuele vakjes zeshoeken zijn. We spreken dan van een hexagonaal spelbord, zie bijvoorbeeld Figuur \ref{fig:hexgrid}.

\begin{figure}[ht]
  \centering
\begin{tikzpicture}[scale=0.7,line cap=round,line join=round,>=triangle 45,x=1.0cm,y=1.0cm]
\clip(1,-10) rectangle (15,-0.5);
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (0,0) -- (0,-1) -- (0.87,-1.5) -- (1.73,-1) -- (1.73,0) -- (0.87,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (1.73,0) -- (1.73,-1) -- (2.6,-1.5) -- (3.46,-1) -- (3.46,0) -- (2.6,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (3.46,0) -- (3.46,-1) -- (4.33,-1.5) -- (5.2,-1) -- (5.2,0) -- (4.33,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (5.2,0) -- (5.2,-1) -- (6.06,-1.5) -- (6.93,-1) -- (6.93,0) -- (6.06,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (6.93,0) -- (6.93,-1) -- (7.79,-1.5) -- (8.66,-1) -- (8.66,0) -- (7.79,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (8.66,0) -- (8.66,-1) -- (9.53,-1.5) -- (10.39,-1) -- (10.39,0) -- (9.53,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (10.39,0) -- (10.39,-1) -- (11.26,-1.5) -- (12.12,-1) -- (12.12,0) -- (11.26,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (12.12,0) -- (12.12,-1) -- (12.99,-1.5) -- (13.86,-1) -- (13.86,0) -- (12.99,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (13.86,0) -- (13.86,-1) -- (14.72,-1.5) -- (15.59,-1) -- (15.59,0) -- (14.72,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (15.59,0) -- (15.59,-1) -- (16.45,-1.5) -- (17.32,-1) -- (17.32,0) -- (16.45,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (17.32,0) -- (17.32,-1) -- (18.19,-1.5) -- (19.05,-1) -- (19.05,0) -- (18.19,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (19.05,0) -- (19.05,-1) -- (19.92,-1.5) -- (20.78,-1) -- (20.78,0) -- (19.92,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (20.78,0) -- (20.78,-1) -- (21.65,-1.5) -- (22.52,-1) -- (22.52,0) -- (21.65,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (22.52,0) -- (22.52,-1) -- (23.38,-1.5) -- (24.25,-1) -- (24.25,0) -- (23.38,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (24.25,0) -- (24.25,-1) -- (25.11,-1.5) -- (25.98,-1) -- (25.98,0) -- (25.11,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (25.98,0) -- (25.98,-1) -- (26.85,-1.5) -- (27.71,-1) -- (27.71,0) -- (26.85,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (27.71,0) -- (27.71,-1) -- (28.58,-1.5) -- (29.44,-1) -- (29.44,0) -- (28.58,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (29.44,0) -- (29.44,-1) -- (30.31,-1.5) -- (31.18,-1) -- (31.18,0) -- (30.31,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (31.18,0) -- (31.18,-1) -- (32.04,-1.5) -- (32.91,-1) -- (32.91,0) -- (32.04,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (32.91,0) -- (32.91,-1) -- (33.77,-1.5) -- (34.64,-1) -- (34.64,0) -- (33.77,0.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (0.87,-1.5) -- (0.87,-2.5) -- (1.73,-3) -- (2.6,-2.5) -- (2.6,-1.5) -- (1.73,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (2.6,-1.5) -- (2.6,-2.5) -- (3.46,-3) -- (4.33,-2.5) -- (4.33,-1.5) -- (3.46,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (4.33,-1.5) -- (4.33,-2.5) -- (5.2,-3) -- (6.06,-2.5) -- (6.06,-1.5) -- (5.2,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (6.06,-1.5) -- (6.06,-2.5) -- (6.93,-3) -- (7.79,-2.5) -- (7.79,-1.5) -- (6.93,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (7.79,-1.5) -- (7.79,-2.5) -- (8.66,-3) -- (9.53,-2.5) -- (9.53,-1.5) -- (8.66,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (9.53,-1.5) -- (9.53,-2.5) -- (10.39,-3) -- (11.26,-2.5) -- (11.26,-1.5) -- (10.39,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (11.26,-1.5) -- (11.26,-2.5) -- (12.12,-3) -- (12.99,-2.5) -- (12.99,-1.5) -- (12.12,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (12.99,-1.5) -- (12.99,-2.5) -- (13.86,-3) -- (14.72,-2.5) -- (14.72,-1.5) -- (13.86,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (14.72,-1.5) -- (14.72,-2.5) -- (15.59,-3) -- (16.45,-2.5) -- (16.45,-1.5) -- (15.59,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (16.45,-1.5) -- (16.45,-2.5) -- (17.32,-3) -- (18.19,-2.5) -- (18.19,-1.5) -- (17.32,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (18.19,-1.5) -- (18.19,-2.5) -- (19.05,-3) -- (19.92,-2.5) -- (19.92,-1.5) -- (19.05,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (19.92,-1.5) -- (19.92,-2.5) -- (20.78,-3) -- (21.65,-2.5) -- (21.65,-1.5) -- (20.78,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (21.65,-1.5) -- (21.65,-2.5) -- (22.52,-3) -- (23.38,-2.5) -- (23.38,-1.5) -- (22.52,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (23.38,-1.5) -- (23.38,-2.5) -- (24.25,-3) -- (25.11,-2.5) -- (25.11,-1.5) -- (24.25,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (25.11,-1.5) -- (25.11,-2.5) -- (25.98,-3) -- (26.85,-2.5) -- (26.85,-1.5) -- (25.98,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (26.85,-1.5) -- (26.85,-2.5) -- (27.71,-3) -- (28.58,-2.5) -- (28.58,-1.5) -- (27.71,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (28.58,-1.5) -- (28.58,-2.5) -- (29.44,-3) -- (30.31,-2.5) -- (30.31,-1.5) -- (29.44,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (30.31,-1.5) -- (30.31,-2.5) -- (31.18,-3) -- (32.04,-2.5) -- (32.04,-1.5) -- (31.18,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (32.04,-1.5) -- (32.04,-2.5) -- (32.91,-3) -- (33.77,-2.5) -- (33.77,-1.5) -- (32.91,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (33.77,-1.5) -- (33.77,-2.5) -- (34.64,-3) -- (35.51,-2.5) -- (35.51,-1.5) -- (34.64,-1) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (0,-3) -- (0,-4) -- (0.87,-4.5) -- (1.73,-4) -- (1.73,-3) -- (0.87,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (1.73,-3) -- (1.73,-4) -- (2.6,-4.5) -- (3.46,-4) -- (3.46,-3) -- (2.6,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (3.46,-3) -- (3.46,-4) -- (4.33,-4.5) -- (5.2,-4) -- (5.2,-3) -- (4.33,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (5.2,-3) -- (5.2,-4) -- (6.06,-4.5) -- (6.93,-4) -- (6.93,-3) -- (6.06,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (6.93,-3) -- (6.93,-4) -- (7.79,-4.5) -- (8.66,-4) -- (8.66,-3) -- (7.79,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (8.66,-3) -- (8.66,-4) -- (9.53,-4.5) -- (10.39,-4) -- (10.39,-3) -- (9.53,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (10.39,-3) -- (10.39,-4) -- (11.26,-4.5) -- (12.12,-4) -- (12.12,-3) -- (11.26,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (12.12,-3) -- (12.12,-4) -- (12.99,-4.5) -- (13.86,-4) -- (13.86,-3) -- (12.99,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (13.86,-3) -- (13.86,-4) -- (14.72,-4.5) -- (15.59,-4) -- (15.59,-3) -- (14.72,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (15.59,-3) -- (15.59,-4) -- (16.45,-4.5) -- (17.32,-4) -- (17.32,-3) -- (16.45,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (17.32,-3) -- (17.32,-4) -- (18.19,-4.5) -- (19.05,-4) -- (19.05,-3) -- (18.19,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (19.05,-3) -- (19.05,-4) -- (19.92,-4.5) -- (20.78,-4) -- (20.78,-3) -- (19.92,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (20.78,-3) -- (20.78,-4) -- (21.65,-4.5) -- (22.52,-4) -- (22.52,-3) -- (21.65,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (22.52,-3) -- (22.52,-4) -- (23.38,-4.5) -- (24.25,-4) -- (24.25,-3) -- (23.38,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (24.25,-3) -- (24.25,-4) -- (25.11,-4.5) -- (25.98,-4) -- (25.98,-3) -- (25.11,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (25.98,-3) -- (25.98,-4) -- (26.85,-4.5) -- (27.71,-4) -- (27.71,-3) -- (26.85,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (27.71,-3) -- (27.71,-4) -- (28.58,-4.5) -- (29.44,-4) -- (29.44,-3) -- (28.58,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (29.44,-3) -- (29.44,-4) -- (30.31,-4.5) -- (31.18,-4) -- (31.18,-3) -- (30.31,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (31.18,-3) -- (31.18,-4) -- (32.04,-4.5) -- (32.91,-4) -- (32.91,-3) -- (32.04,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (32.91,-3) -- (32.91,-4) -- (33.77,-4.5) -- (34.64,-4) -- (34.64,-3) -- (33.77,-2.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (0.87,-4.5) -- (0.87,-5.5) -- (1.73,-6) -- (2.6,-5.5) -- (2.6,-4.5) -- (1.73,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (2.6,-4.5) -- (2.6,-5.5) -- (3.46,-6) -- (4.33,-5.5) -- (4.33,-4.5) -- (3.46,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (4.33,-4.5) -- (4.33,-5.5) -- (5.2,-6) -- (6.06,-5.5) -- (6.06,-4.5) -- (5.2,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (6.06,-4.5) -- (6.06,-5.5) -- (6.93,-6) -- (7.79,-5.5) -- (7.79,-4.5) -- (6.93,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (7.79,-4.5) -- (7.79,-5.5) -- (8.66,-6) -- (9.53,-5.5) -- (9.53,-4.5) -- (8.66,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (9.53,-4.5) -- (9.53,-5.5) -- (10.39,-6) -- (11.26,-5.5) -- (11.26,-4.5) -- (10.39,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (11.26,-4.5) -- (11.26,-5.5) -- (12.12,-6) -- (12.99,-5.5) -- (12.99,-4.5) -- (12.12,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (12.99,-4.5) -- (12.99,-5.5) -- (13.86,-6) -- (14.72,-5.5) -- (14.72,-4.5) -- (13.86,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (14.72,-4.5) -- (14.72,-5.5) -- (15.59,-6) -- (16.45,-5.5) -- (16.45,-4.5) -- (15.59,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (16.45,-4.5) -- (16.45,-5.5) -- (17.32,-6) -- (18.19,-5.5) -- (18.19,-4.5) -- (17.32,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (18.19,-4.5) -- (18.19,-5.5) -- (19.05,-6) -- (19.92,-5.5) -- (19.92,-4.5) -- (19.05,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (19.92,-4.5) -- (19.92,-5.5) -- (20.78,-6) -- (21.65,-5.5) -- (21.65,-4.5) -- (20.78,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (21.65,-4.5) -- (21.65,-5.5) -- (22.52,-6) -- (23.38,-5.5) -- (23.38,-4.5) -- (22.52,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (23.38,-4.5) -- (23.38,-5.5) -- (24.25,-6) -- (25.11,-5.5) -- (25.11,-4.5) -- (24.25,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (25.11,-4.5) -- (25.11,-5.5) -- (25.98,-6) -- (26.85,-5.5) -- (26.85,-4.5) -- (25.98,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (26.85,-4.5) -- (26.85,-5.5) -- (27.71,-6) -- (28.58,-5.5) -- (28.58,-4.5) -- (27.71,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (28.58,-4.5) -- (28.58,-5.5) -- (29.44,-6) -- (30.31,-5.5) -- (30.31,-4.5) -- (29.44,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (30.31,-4.5) -- (30.31,-5.5) -- (31.18,-6) -- (32.04,-5.5) -- (32.04,-4.5) -- (31.18,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (32.04,-4.5) -- (32.04,-5.5) -- (32.91,-6) -- (33.77,-5.5) -- (33.77,-4.5) -- (32.91,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (33.77,-4.5) -- (33.77,-5.5) -- (34.64,-6) -- (35.51,-5.5) -- (35.51,-4.5) -- (34.64,-4) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (0,-6) -- (0,-7) -- (0.87,-7.5) -- (1.73,-7) -- (1.73,-6) -- (0.87,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (1.73,-6) -- (1.73,-7) -- (2.6,-7.5) -- (3.46,-7) -- (3.46,-6) -- (2.6,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (3.46,-6) -- (3.46,-7) -- (4.33,-7.5) -- (5.2,-7) -- (5.2,-6) -- (4.33,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (5.2,-6) -- (5.2,-7) -- (6.06,-7.5) -- (6.93,-7) -- (6.93,-6) -- (6.06,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (6.93,-6) -- (6.93,-7) -- (7.79,-7.5) -- (8.66,-7) -- (8.66,-6) -- (7.79,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (8.66,-6) -- (8.66,-7) -- (9.53,-7.5) -- (10.39,-7) -- (10.39,-6) -- (9.53,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (10.39,-6) -- (10.39,-7) -- (11.26,-7.5) -- (12.12,-7) -- (12.12,-6) -- (11.26,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (12.12,-6) -- (12.12,-7) -- (12.99,-7.5) -- (13.86,-7) -- (13.86,-6) -- (12.99,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (13.86,-6) -- (13.86,-7) -- (14.72,-7.5) -- (15.59,-7) -- (15.59,-6) -- (14.72,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (15.59,-6) -- (15.59,-7) -- (16.45,-7.5) -- (17.32,-7) -- (17.32,-6) -- (16.45,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (17.32,-6) -- (17.32,-7) -- (18.19,-7.5) -- (19.05,-7) -- (19.05,-6) -- (18.19,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (19.05,-6) -- (19.05,-7) -- (19.92,-7.5) -- (20.78,-7) -- (20.78,-6) -- (19.92,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (20.78,-6) -- (20.78,-7) -- (21.65,-7.5) -- (22.52,-7) -- (22.52,-6) -- (21.65,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (22.52,-6) -- (22.52,-7) -- (23.38,-7.5) -- (24.25,-7) -- (24.25,-6) -- (23.38,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (24.25,-6) -- (24.25,-7) -- (25.11,-7.5) -- (25.98,-7) -- (25.98,-6) -- (25.11,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (25.98,-6) -- (25.98,-7) -- (26.85,-7.5) -- (27.71,-7) -- (27.71,-6) -- (26.85,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (27.71,-6) -- (27.71,-7) -- (28.58,-7.5) -- (29.44,-7) -- (29.44,-6) -- (28.58,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (29.44,-6) -- (29.44,-7) -- (30.31,-7.5) -- (31.18,-7) -- (31.18,-6) -- (30.31,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (31.18,-6) -- (31.18,-7) -- (32.04,-7.5) -- (32.91,-7) -- (32.91,-6) -- (32.04,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (32.91,-6) -- (32.91,-7) -- (33.77,-7.5) -- (34.64,-7) -- (34.64,-6) -- (33.77,-5.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (0.87,-7.5) -- (0.87,-8.5) -- (1.73,-9) -- (2.6,-8.5) -- (2.6,-7.5) -- (1.73,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (2.6,-7.5) -- (2.6,-8.5) -- (3.46,-9) -- (4.33,-8.5) -- (4.33,-7.5) -- (3.46,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (4.33,-7.5) -- (4.33,-8.5) -- (5.2,-9) -- (6.06,-8.5) -- (6.06,-7.5) -- (5.2,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (6.06,-7.5) -- (6.06,-8.5) -- (6.93,-9) -- (7.79,-8.5) -- (7.79,-7.5) -- (6.93,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (7.79,-7.5) -- (7.79,-8.5) -- (8.66,-9) -- (9.53,-8.5) -- (9.53,-7.5) -- (8.66,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (9.53,-7.5) -- (9.53,-8.5) -- (10.39,-9) -- (11.26,-8.5) -- (11.26,-7.5) -- (10.39,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (11.26,-7.5) -- (11.26,-8.5) -- (12.12,-9) -- (12.99,-8.5) -- (12.99,-7.5) -- (12.12,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (12.99,-7.5) -- (12.99,-8.5) -- (13.86,-9) -- (14.72,-8.5) -- (14.72,-7.5) -- (13.86,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (14.72,-7.5) -- (14.72,-8.5) -- (15.59,-9) -- (16.45,-8.5) -- (16.45,-7.5) -- (15.59,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (16.45,-7.5) -- (16.45,-8.5) -- (17.32,-9) -- (18.19,-8.5) -- (18.19,-7.5) -- (17.32,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (18.19,-7.5) -- (18.19,-8.5) -- (19.05,-9) -- (19.92,-8.5) -- (19.92,-7.5) -- (19.05,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (19.92,-7.5) -- (19.92,-8.5) -- (20.78,-9) -- (21.65,-8.5) -- (21.65,-7.5) -- (20.78,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (21.65,-7.5) -- (21.65,-8.5) -- (22.52,-9) -- (23.38,-8.5) -- (23.38,-7.5) -- (22.52,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (23.38,-7.5) -- (23.38,-8.5) -- (24.25,-9) -- (25.11,-8.5) -- (25.11,-7.5) -- (24.25,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (25.11,-7.5) -- (25.11,-8.5) -- (25.98,-9) -- (26.85,-8.5) -- (26.85,-7.5) -- (25.98,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (26.85,-7.5) -- (26.85,-8.5) -- (27.71,-9) -- (28.58,-8.5) -- (28.58,-7.5) -- (27.71,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (28.58,-7.5) -- (28.58,-8.5) -- (29.44,-9) -- (30.31,-8.5) -- (30.31,-7.5) -- (29.44,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (30.31,-7.5) -- (30.31,-8.5) -- (31.18,-9) -- (32.04,-8.5) -- (32.04,-7.5) -- (31.18,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (32.04,-7.5) -- (32.04,-8.5) -- (32.91,-9) -- (33.77,-8.5) -- (33.77,-7.5) -- (32.91,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (33.77,-7.5) -- (33.77,-8.5) -- (34.64,-9) -- (35.51,-8.5) -- (35.51,-7.5) -- (34.64,-7) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (0,-9) -- (0,-10) -- (0.87,-10.5) -- (1.73,-10) -- (1.73,-9) -- (0.87,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (1.73,-9) -- (1.73,-10) -- (2.6,-10.5) -- (3.46,-10) -- (3.46,-9) -- (2.6,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (3.46,-9) -- (3.46,-10) -- (4.33,-10.5) -- (5.2,-10) -- (5.2,-9) -- (4.33,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (5.2,-9) -- (5.2,-10) -- (6.06,-10.5) -- (6.93,-10) -- (6.93,-9) -- (6.06,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (6.93,-9) -- (6.93,-10) -- (7.79,-10.5) -- (8.66,-10) -- (8.66,-9) -- (7.79,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (8.66,-9) -- (8.66,-10) -- (9.53,-10.5) -- (10.39,-10) -- (10.39,-9) -- (9.53,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (10.39,-9) -- (10.39,-10) -- (11.26,-10.5) -- (12.12,-10) -- (12.12,-9) -- (11.26,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (12.12,-9) -- (12.12,-10) -- (12.99,-10.5) -- (13.86,-10) -- (13.86,-9) -- (12.99,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (13.86,-9) -- (13.86,-10) -- (14.72,-10.5) -- (15.59,-10) -- (15.59,-9) -- (14.72,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (15.59,-9) -- (15.59,-10) -- (16.45,-10.5) -- (17.32,-10) -- (17.32,-9) -- (16.45,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (17.32,-9) -- (17.32,-10) -- (18.19,-10.5) -- (19.05,-10) -- (19.05,-9) -- (18.19,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (19.05,-9) -- (19.05,-10) -- (19.92,-10.5) -- (20.78,-10) -- (20.78,-9) -- (19.92,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (20.78,-9) -- (20.78,-10) -- (21.65,-10.5) -- (22.52,-10) -- (22.52,-9) -- (21.65,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (22.52,-9) -- (22.52,-10) -- (23.38,-10.5) -- (24.25,-10) -- (24.25,-9) -- (23.38,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (24.25,-9) -- (24.25,-10) -- (25.11,-10.5) -- (25.98,-10) -- (25.98,-9) -- (25.11,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (25.98,-9) -- (25.98,-10) -- (26.85,-10.5) -- (27.71,-10) -- (27.71,-9) -- (26.85,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (27.71,-9) -- (27.71,-10) -- (28.58,-10.5) -- (29.44,-10) -- (29.44,-9) -- (28.58,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (29.44,-9) -- (29.44,-10) -- (30.31,-10.5) -- (31.18,-10) -- (31.18,-9) -- (30.31,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (31.18,-9) -- (31.18,-10) -- (32.04,-10.5) -- (32.91,-10) -- (32.91,-9) -- (32.04,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (32.91,-9) -- (32.91,-10) -- (33.77,-10.5) -- (34.64,-10) -- (34.64,-9) -- (33.77,-8.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (0.87,-10.5) -- (0.87,-11.5) -- (1.73,-12) -- (2.6,-11.5) -- (2.6,-10.5) -- (1.73,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (2.6,-10.5) -- (2.6,-11.5) -- (3.46,-12) -- (4.33,-11.5) -- (4.33,-10.5) -- (3.46,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (4.33,-10.5) -- (4.33,-11.5) -- (5.2,-12) -- (6.06,-11.5) -- (6.06,-10.5) -- (5.2,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (6.06,-10.5) -- (6.06,-11.5) -- (6.93,-12) -- (7.79,-11.5) -- (7.79,-10.5) -- (6.93,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (7.79,-10.5) -- (7.79,-11.5) -- (8.66,-12) -- (9.53,-11.5) -- (9.53,-10.5) -- (8.66,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (9.53,-10.5) -- (9.53,-11.5) -- (10.39,-12) -- (11.26,-11.5) -- (11.26,-10.5) -- (10.39,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (11.26,-10.5) -- (11.26,-11.5) -- (12.12,-12) -- (12.99,-11.5) -- (12.99,-10.5) -- (12.12,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (12.99,-10.5) -- (12.99,-11.5) -- (13.86,-12) -- (14.72,-11.5) -- (14.72,-10.5) -- (13.86,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (14.72,-10.5) -- (14.72,-11.5) -- (15.59,-12) -- (16.45,-11.5) -- (16.45,-10.5) -- (15.59,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (16.45,-10.5) -- (16.45,-11.5) -- (17.32,-12) -- (18.19,-11.5) -- (18.19,-10.5) -- (17.32,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (18.19,-10.5) -- (18.19,-11.5) -- (19.05,-12) -- (19.92,-11.5) -- (19.92,-10.5) -- (19.05,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (19.92,-10.5) -- (19.92,-11.5) -- (20.78,-12) -- (21.65,-11.5) -- (21.65,-10.5) -- (20.78,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (21.65,-10.5) -- (21.65,-11.5) -- (22.52,-12) -- (23.38,-11.5) -- (23.38,-10.5) -- (22.52,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (23.38,-10.5) -- (23.38,-11.5) -- (24.25,-12) -- (25.11,-11.5) -- (25.11,-10.5) -- (24.25,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (25.11,-10.5) -- (25.11,-11.5) -- (25.98,-12) -- (26.85,-11.5) -- (26.85,-10.5) -- (25.98,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (26.85,-10.5) -- (26.85,-11.5) -- (27.71,-12) -- (28.58,-11.5) -- (28.58,-10.5) -- (27.71,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (28.58,-10.5) -- (28.58,-11.5) -- (29.44,-12) -- (30.31,-11.5) -- (30.31,-10.5) -- (29.44,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (30.31,-10.5) -- (30.31,-11.5) -- (31.18,-12) -- (32.04,-11.5) -- (32.04,-10.5) -- (31.18,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (32.04,-10.5) -- (32.04,-11.5) -- (32.91,-12) -- (33.77,-11.5) -- (33.77,-10.5) -- (32.91,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (33.77,-10.5) -- (33.77,-11.5) -- (34.64,-12) -- (35.51,-11.5) -- (35.51,-10.5) -- (34.64,-10) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (0,-12) -- (0,-13) -- (0.87,-13.5) -- (1.73,-13) -- (1.73,-12) -- (0.87,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (1.73,-12) -- (1.73,-13) -- (2.6,-13.5) -- (3.46,-13) -- (3.46,-12) -- (2.6,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (3.46,-12) -- (3.46,-13) -- (4.33,-13.5) -- (5.2,-13) -- (5.2,-12) -- (4.33,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (5.2,-12) -- (5.2,-13) -- (6.06,-13.5) -- (6.93,-13) -- (6.93,-12) -- (6.06,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (6.93,-12) -- (6.93,-13) -- (7.79,-13.5) -- (8.66,-13) -- (8.66,-12) -- (7.79,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (8.66,-12) -- (8.66,-13) -- (9.53,-13.5) -- (10.39,-13) -- (10.39,-12) -- (9.53,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (10.39,-12) -- (10.39,-13) -- (11.26,-13.5) -- (12.12,-13) -- (12.12,-12) -- (11.26,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (12.12,-12) -- (12.12,-13) -- (12.99,-13.5) -- (13.86,-13) -- (13.86,-12) -- (12.99,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (13.86,-12) -- (13.86,-13) -- (14.72,-13.5) -- (15.59,-13) -- (15.59,-12) -- (14.72,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (15.59,-12) -- (15.59,-13) -- (16.45,-13.5) -- (17.32,-13) -- (17.32,-12) -- (16.45,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (17.32,-12) -- (17.32,-13) -- (18.19,-13.5) -- (19.05,-13) -- (19.05,-12) -- (18.19,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (19.05,-12) -- (19.05,-13) -- (19.92,-13.5) -- (20.78,-13) -- (20.78,-12) -- (19.92,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (20.78,-12) -- (20.78,-13) -- (21.65,-13.5) -- (22.52,-13) -- (22.52,-12) -- (21.65,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (22.52,-12) -- (22.52,-13) -- (23.38,-13.5) -- (24.25,-13) -- (24.25,-12) -- (23.38,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (24.25,-12) -- (24.25,-13) -- (25.11,-13.5) -- (25.98,-13) -- (25.98,-12) -- (25.11,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (25.98,-12) -- (25.98,-13) -- (26.85,-13.5) -- (27.71,-13) -- (27.71,-12) -- (26.85,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (27.71,-12) -- (27.71,-13) -- (28.58,-13.5) -- (29.44,-13) -- (29.44,-12) -- (28.58,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (29.44,-12) -- (29.44,-13) -- (30.31,-13.5) -- (31.18,-13) -- (31.18,-12) -- (30.31,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (31.18,-12) -- (31.18,-13) -- (32.04,-13.5) -- (32.91,-13) -- (32.91,-12) -- (32.04,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (32.91,-12) -- (32.91,-13) -- (33.77,-13.5) -- (34.64,-13) -- (34.64,-12) -- (33.77,-11.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (0.87,-13.5) -- (0.87,-14.5) -- (1.73,-15) -- (2.6,-14.5) -- (2.6,-13.5) -- (1.73,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (2.6,-13.5) -- (2.6,-14.5) -- (3.46,-15) -- (4.33,-14.5) -- (4.33,-13.5) -- (3.46,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (4.33,-13.5) -- (4.33,-14.5) -- (5.2,-15) -- (6.06,-14.5) -- (6.06,-13.5) -- (5.2,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (6.06,-13.5) -- (6.06,-14.5) -- (6.93,-15) -- (7.79,-14.5) -- (7.79,-13.5) -- (6.93,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (7.79,-13.5) -- (7.79,-14.5) -- (8.66,-15) -- (9.53,-14.5) -- (9.53,-13.5) -- (8.66,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (9.53,-13.5) -- (9.53,-14.5) -- (10.39,-15) -- (11.26,-14.5) -- (11.26,-13.5) -- (10.39,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (11.26,-13.5) -- (11.26,-14.5) -- (12.12,-15) -- (12.99,-14.5) -- (12.99,-13.5) -- (12.12,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (12.99,-13.5) -- (12.99,-14.5) -- (13.86,-15) -- (14.72,-14.5) -- (14.72,-13.5) -- (13.86,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (14.72,-13.5) -- (14.72,-14.5) -- (15.59,-15) -- (16.45,-14.5) -- (16.45,-13.5) -- (15.59,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (16.45,-13.5) -- (16.45,-14.5) -- (17.32,-15) -- (18.19,-14.5) -- (18.19,-13.5) -- (17.32,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (18.19,-13.5) -- (18.19,-14.5) -- (19.05,-15) -- (19.92,-14.5) -- (19.92,-13.5) -- (19.05,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (19.92,-13.5) -- (19.92,-14.5) -- (20.78,-15) -- (21.65,-14.5) -- (21.65,-13.5) -- (20.78,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (21.65,-13.5) -- (21.65,-14.5) -- (22.52,-15) -- (23.38,-14.5) -- (23.38,-13.5) -- (22.52,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (23.38,-13.5) -- (23.38,-14.5) -- (24.25,-15) -- (25.11,-14.5) -- (25.11,-13.5) -- (24.25,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (25.11,-13.5) -- (25.11,-14.5) -- (25.98,-15) -- (26.85,-14.5) -- (26.85,-13.5) -- (25.98,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (26.85,-13.5) -- (26.85,-14.5) -- (27.71,-15) -- (28.58,-14.5) -- (28.58,-13.5) -- (27.71,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (28.58,-13.5) -- (28.58,-14.5) -- (29.44,-15) -- (30.31,-14.5) -- (30.31,-13.5) -- (29.44,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (30.31,-13.5) -- (30.31,-14.5) -- (31.18,-15) -- (32.04,-14.5) -- (32.04,-13.5) -- (31.18,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (32.04,-13.5) -- (32.04,-14.5) -- (32.91,-15) -- (33.77,-14.5) -- (33.77,-13.5) -- (32.91,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (33.77,-13.5) -- (33.77,-14.5) -- (34.64,-15) -- (35.51,-14.5) -- (35.51,-13.5) -- (34.64,-13) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (0,-15) -- (0,-16) -- (0.87,-16.5) -- (1.73,-16) -- (1.73,-15) -- (0.87,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (1.73,-15) -- (1.73,-16) -- (2.6,-16.5) -- (3.46,-16) -- (3.46,-15) -- (2.6,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (3.46,-15) -- (3.46,-16) -- (4.33,-16.5) -- (5.2,-16) -- (5.2,-15) -- (4.33,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (5.2,-15) -- (5.2,-16) -- (6.06,-16.5) -- (6.93,-16) -- (6.93,-15) -- (6.06,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (6.93,-15) -- (6.93,-16) -- (7.79,-16.5) -- (8.66,-16) -- (8.66,-15) -- (7.79,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (8.66,-15) -- (8.66,-16) -- (9.53,-16.5) -- (10.39,-16) -- (10.39,-15) -- (9.53,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (10.39,-15) -- (10.39,-16) -- (11.26,-16.5) -- (12.12,-16) -- (12.12,-15) -- (11.26,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (12.12,-15) -- (12.12,-16) -- (12.99,-16.5) -- (13.86,-16) -- (13.86,-15) -- (12.99,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (13.86,-15) -- (13.86,-16) -- (14.72,-16.5) -- (15.59,-16) -- (15.59,-15) -- (14.72,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (15.59,-15) -- (15.59,-16) -- (16.45,-16.5) -- (17.32,-16) -- (17.32,-15) -- (16.45,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (17.32,-15) -- (17.32,-16) -- (18.19,-16.5) -- (19.05,-16) -- (19.05,-15) -- (18.19,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (19.05,-15) -- (19.05,-16) -- (19.92,-16.5) -- (20.78,-16) -- (20.78,-15) -- (19.92,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (20.78,-15) -- (20.78,-16) -- (21.65,-16.5) -- (22.52,-16) -- (22.52,-15) -- (21.65,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (22.52,-15) -- (22.52,-16) -- (23.38,-16.5) -- (24.25,-16) -- (24.25,-15) -- (23.38,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (24.25,-15) -- (24.25,-16) -- (25.11,-16.5) -- (25.98,-16) -- (25.98,-15) -- (25.11,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (25.98,-15) -- (25.98,-16) -- (26.85,-16.5) -- (27.71,-16) -- (27.71,-15) -- (26.85,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (27.71,-15) -- (27.71,-16) -- (28.58,-16.5) -- (29.44,-16) -- (29.44,-15) -- (28.58,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (29.44,-15) -- (29.44,-16) -- (30.31,-16.5) -- (31.18,-16) -- (31.18,-15) -- (30.31,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (31.18,-15) -- (31.18,-16) -- (32.04,-16.5) -- (32.91,-16) -- (32.91,-15) -- (32.04,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (32.91,-15) -- (32.91,-16) -- (33.77,-16.5) -- (34.64,-16) -- (34.64,-15) -- (33.77,-14.5) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (0.87,-16.5) -- (0.87,-17.5) -- (1.73,-18) -- (2.6,-17.5) -- (2.6,-16.5) -- (1.73,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (2.6,-16.5) -- (2.6,-17.5) -- (3.46,-18) -- (4.33,-17.5) -- (4.33,-16.5) -- (3.46,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (4.33,-16.5) -- (4.33,-17.5) -- (5.2,-18) -- (6.06,-17.5) -- (6.06,-16.5) -- (5.2,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (6.06,-16.5) -- (6.06,-17.5) -- (6.93,-18) -- (7.79,-17.5) -- (7.79,-16.5) -- (6.93,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (7.79,-16.5) -- (7.79,-17.5) -- (8.66,-18) -- (9.53,-17.5) -- (9.53,-16.5) -- (8.66,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (9.53,-16.5) -- (9.53,-17.5) -- (10.39,-18) -- (11.26,-17.5) -- (11.26,-16.5) -- (10.39,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (11.26,-16.5) -- (11.26,-17.5) -- (12.12,-18) -- (12.99,-17.5) -- (12.99,-16.5) -- (12.12,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (12.99,-16.5) -- (12.99,-17.5) -- (13.86,-18) -- (14.72,-17.5) -- (14.72,-16.5) -- (13.86,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (14.72,-16.5) -- (14.72,-17.5) -- (15.59,-18) -- (16.45,-17.5) -- (16.45,-16.5) -- (15.59,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (16.45,-16.5) -- (16.45,-17.5) -- (17.32,-18) -- (18.19,-17.5) -- (18.19,-16.5) -- (17.32,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (18.19,-16.5) -- (18.19,-17.5) -- (19.05,-18) -- (19.92,-17.5) -- (19.92,-16.5) -- (19.05,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (19.92,-16.5) -- (19.92,-17.5) -- (20.78,-18) -- (21.65,-17.5) -- (21.65,-16.5) -- (20.78,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (21.65,-16.5) -- (21.65,-17.5) -- (22.52,-18) -- (23.38,-17.5) -- (23.38,-16.5) -- (22.52,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (23.38,-16.5) -- (23.38,-17.5) -- (24.25,-18) -- (25.11,-17.5) -- (25.11,-16.5) -- (24.25,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (25.11,-16.5) -- (25.11,-17.5) -- (25.98,-18) -- (26.85,-17.5) -- (26.85,-16.5) -- (25.98,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (26.85,-16.5) -- (26.85,-17.5) -- (27.71,-18) -- (28.58,-17.5) -- (28.58,-16.5) -- (27.71,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (28.58,-16.5) -- (28.58,-17.5) -- (29.44,-18) -- (30.31,-17.5) -- (30.31,-16.5) -- (29.44,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (30.31,-16.5) -- (30.31,-17.5) -- (31.18,-18) -- (32.04,-17.5) -- (32.04,-16.5) -- (31.18,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (32.04,-16.5) -- (32.04,-17.5) -- (32.91,-18) -- (33.77,-17.5) -- (33.77,-16.5) -- (32.91,-16) -- cycle;
\fill[fill=black,fill opacity=0.1] (33.77,-16.5) -- (33.77,-17.5) -- (34.64,-18) -- (35.51,-17.5) -- (35.51,-16.5) -- (34.64,-16) -- cycle;
\draw (0,0)-- (0,-1);
\draw (0,-1)-- (0.87,-1.5);
\draw (0.87,-1.5)-- (1.73,-1);
\draw (1.73,-1)-- (1.73,0);
\draw (1.73,0)-- (0.87,0.5);
\draw (0.87,0.5)-- (0,0);
\draw (1.73,0)-- (1.73,-1);
\draw (1.73,-1)-- (2.6,-1.5);
\draw (2.6,-1.5)-- (3.46,-1);
\draw (3.46,-1)-- (3.46,0);
\draw (3.46,0)-- (2.6,0.5);
\draw (2.6,0.5)-- (1.73,0);
\draw (3.46,0)-- (3.46,-1);
\draw (3.46,-1)-- (4.33,-1.5);
\draw (4.33,-1.5)-- (5.2,-1);
\draw (5.2,-1)-- (5.2,0);
\draw (5.2,0)-- (4.33,0.5);
\draw (4.33,0.5)-- (3.46,0);
\draw (5.2,0)-- (5.2,-1);
\draw (5.2,-1)-- (6.06,-1.5);
\draw (6.06,-1.5)-- (6.93,-1);
\draw (6.93,-1)-- (6.93,0);
\draw (6.93,0)-- (6.06,0.5);
\draw (6.06,0.5)-- (5.2,0);
\draw (6.93,0)-- (6.93,-1);
\draw (6.93,-1)-- (7.79,-1.5);
\draw (7.79,-1.5)-- (8.66,-1);
\draw (8.66,-1)-- (8.66,0);
\draw (8.66,0)-- (7.79,0.5);
\draw (7.79,0.5)-- (6.93,0);
\draw (8.66,0)-- (8.66,-1);
\draw (8.66,-1)-- (9.53,-1.5);
\draw (9.53,-1.5)-- (10.39,-1);
\draw (10.39,-1)-- (10.39,0);
\draw (10.39,0)-- (9.53,0.5);
\draw (9.53,0.5)-- (8.66,0);
\draw (10.39,0)-- (10.39,-1);
\draw (10.39,-1)-- (11.26,-1.5);
\draw (11.26,-1.5)-- (12.12,-1);
\draw (12.12,-1)-- (12.12,0);
\draw (12.12,0)-- (11.26,0.5);
\draw (11.26,0.5)-- (10.39,0);
\draw (12.12,0)-- (12.12,-1);
\draw (12.12,-1)-- (12.99,-1.5);
\draw (12.99,-1.5)-- (13.86,-1);
\draw (13.86,-1)-- (13.86,0);
\draw (13.86,0)-- (12.99,0.5);
\draw (12.99,0.5)-- (12.12,0);
\draw (13.86,0)-- (13.86,-1);
\draw (13.86,-1)-- (14.72,-1.5);
\draw (14.72,-1.5)-- (15.59,-1);
\draw (15.59,-1)-- (15.59,0);
\draw (15.59,0)-- (14.72,0.5);
\draw (14.72,0.5)-- (13.86,0);
\draw (15.59,0)-- (15.59,-1);
\draw (15.59,-1)-- (16.45,-1.5);
\draw (16.45,-1.5)-- (17.32,-1);
\draw (17.32,-1)-- (17.32,0);
\draw (17.32,0)-- (16.45,0.5);
\draw (16.45,0.5)-- (15.59,0);
\draw (17.32,0)-- (17.32,-1);
\draw (17.32,-1)-- (18.19,-1.5);
\draw (18.19,-1.5)-- (19.05,-1);
\draw (19.05,-1)-- (19.05,0);
\draw (19.05,0)-- (18.19,0.5);
\draw (18.19,0.5)-- (17.32,0);
\draw (19.05,0)-- (19.05,-1);
\draw (19.05,-1)-- (19.92,-1.5);
\draw (19.92,-1.5)-- (20.78,-1);
\draw (20.78,-1)-- (20.78,0);
\draw (20.78,0)-- (19.92,0.5);
\draw (19.92,0.5)-- (19.05,0);
\draw (20.78,0)-- (20.78,-1);
\draw (20.78,-1)-- (21.65,-1.5);
\draw (21.65,-1.5)-- (22.52,-1);
\draw (22.52,-1)-- (22.52,0);
\draw (22.52,0)-- (21.65,0.5);
\draw (21.65,0.5)-- (20.78,0);
\draw (22.52,0)-- (22.52,-1);
\draw (22.52,-1)-- (23.38,-1.5);
\draw (23.38,-1.5)-- (24.25,-1);
\draw (24.25,-1)-- (24.25,0);
\draw (24.25,0)-- (23.38,0.5);
\draw (23.38,0.5)-- (22.52,0);
\draw (24.25,0)-- (24.25,-1);
\draw (24.25,-1)-- (25.11,-1.5);
\draw (25.11,-1.5)-- (25.98,-1);
\draw (25.98,-1)-- (25.98,0);
\draw (25.98,0)-- (25.11,0.5);
\draw (25.11,0.5)-- (24.25,0);
\draw (25.98,0)-- (25.98,-1);
\draw (25.98,-1)-- (26.85,-1.5);
\draw (26.85,-1.5)-- (27.71,-1);
\draw (27.71,-1)-- (27.71,0);
\draw (27.71,0)-- (26.85,0.5);
\draw (26.85,0.5)-- (25.98,0);
\draw (27.71,0)-- (27.71,-1);
\draw (27.71,-1)-- (28.58,-1.5);
\draw (28.58,-1.5)-- (29.44,-1);
\draw (29.44,-1)-- (29.44,0);
\draw (29.44,0)-- (28.58,0.5);
\draw (28.58,0.5)-- (27.71,0);
\draw (29.44,0)-- (29.44,-1);
\draw (29.44,-1)-- (30.31,-1.5);
\draw (30.31,-1.5)-- (31.18,-1);
\draw (31.18,-1)-- (31.18,0);
\draw (31.18,0)-- (30.31,0.5);
\draw (30.31,0.5)-- (29.44,0);
\draw (31.18,0)-- (31.18,-1);
\draw (31.18,-1)-- (32.04,-1.5);
\draw (32.04,-1.5)-- (32.91,-1);
\draw (32.91,-1)-- (32.91,0);
\draw (32.91,0)-- (32.04,0.5);
\draw (32.04,0.5)-- (31.18,0);
\draw (32.91,0)-- (32.91,-1);
\draw (32.91,-1)-- (33.77,-1.5);
\draw (33.77,-1.5)-- (34.64,-1);
\draw (34.64,-1)-- (34.64,0);
\draw (34.64,0)-- (33.77,0.5);
\draw (33.77,0.5)-- (32.91,0);
\draw (0.87,-1.5)-- (0.87,-2.5);
\draw (0.87,-2.5)-- (1.73,-3);
\draw (1.73,-3)-- (2.6,-2.5);
\draw (2.6,-2.5)-- (2.6,-1.5);
\draw (2.6,-1.5)-- (1.73,-1);
\draw (1.73,-1)-- (0.87,-1.5);
\draw (2.6,-1.5)-- (2.6,-2.5);
\draw (2.6,-2.5)-- (3.46,-3);
\draw (3.46,-3)-- (4.33,-2.5);
\draw (4.33,-2.5)-- (4.33,-1.5);
\draw (4.33,-1.5)-- (3.46,-1);
\draw (3.46,-1)-- (2.6,-1.5);
\draw (4.33,-1.5)-- (4.33,-2.5);
\draw (4.33,-2.5)-- (5.2,-3);
\draw (5.2,-3)-- (6.06,-2.5);
\draw (6.06,-2.5)-- (6.06,-1.5);
\draw (6.06,-1.5)-- (5.2,-1);
\draw (5.2,-1)-- (4.33,-1.5);
\draw (6.06,-1.5)-- (6.06,-2.5);
\draw (6.06,-2.5)-- (6.93,-3);
\draw (6.93,-3)-- (7.79,-2.5);
\draw (7.79,-2.5)-- (7.79,-1.5);
\draw (7.79,-1.5)-- (6.93,-1);
\draw (6.93,-1)-- (6.06,-1.5);
\draw (7.79,-1.5)-- (7.79,-2.5);
\draw (7.79,-2.5)-- (8.66,-3);
\draw (8.66,-3)-- (9.53,-2.5);
\draw (9.53,-2.5)-- (9.53,-1.5);
\draw (9.53,-1.5)-- (8.66,-1);
\draw (8.66,-1)-- (7.79,-1.5);
\draw (9.53,-1.5)-- (9.53,-2.5);
\draw (9.53,-2.5)-- (10.39,-3);
\draw (10.39,-3)-- (11.26,-2.5);
\draw (11.26,-2.5)-- (11.26,-1.5);
\draw (11.26,-1.5)-- (10.39,-1);
\draw (10.39,-1)-- (9.53,-1.5);
\draw (11.26,-1.5)-- (11.26,-2.5);
\draw (11.26,-2.5)-- (12.12,-3);
\draw (12.12,-3)-- (12.99,-2.5);
\draw (12.99,-2.5)-- (12.99,-1.5);
\draw (12.99,-1.5)-- (12.12,-1);
\draw (12.12,-1)-- (11.26,-1.5);
\draw (12.99,-1.5)-- (12.99,-2.5);
\draw (12.99,-2.5)-- (13.86,-3);
\draw (13.86,-3)-- (14.72,-2.5);
\draw (14.72,-2.5)-- (14.72,-1.5);
\draw (14.72,-1.5)-- (13.86,-1);
\draw (13.86,-1)-- (12.99,-1.5);
\draw (14.72,-1.5)-- (14.72,-2.5);
\draw (14.72,-2.5)-- (15.59,-3);
\draw (15.59,-3)-- (16.45,-2.5);
\draw (16.45,-2.5)-- (16.45,-1.5);
\draw (16.45,-1.5)-- (15.59,-1);
\draw (15.59,-1)-- (14.72,-1.5);
\draw (16.45,-1.5)-- (16.45,-2.5);
\draw (16.45,-2.5)-- (17.32,-3);
\draw (17.32,-3)-- (18.19,-2.5);
\draw (18.19,-2.5)-- (18.19,-1.5);
\draw (18.19,-1.5)-- (17.32,-1);
\draw (17.32,-1)-- (16.45,-1.5);
\draw (18.19,-1.5)-- (18.19,-2.5);
\draw (18.19,-2.5)-- (19.05,-3);
\draw (19.05,-3)-- (19.92,-2.5);
\draw (19.92,-2.5)-- (19.92,-1.5);
\draw (19.92,-1.5)-- (19.05,-1);
\draw (19.05,-1)-- (18.19,-1.5);
\draw (19.92,-1.5)-- (19.92,-2.5);
\draw (19.92,-2.5)-- (20.78,-3);
\draw (20.78,-3)-- (21.65,-2.5);
\draw (21.65,-2.5)-- (21.65,-1.5);
\draw (21.65,-1.5)-- (20.78,-1);
\draw (20.78,-1)-- (19.92,-1.5);
\draw (21.65,-1.5)-- (21.65,-2.5);
\draw (21.65,-2.5)-- (22.52,-3);
\draw (22.52,-3)-- (23.38,-2.5);
\draw (23.38,-2.5)-- (23.38,-1.5);
\draw (23.38,-1.5)-- (22.52,-1);
\draw (22.52,-1)-- (21.65,-1.5);
\draw (23.38,-1.5)-- (23.38,-2.5);
\draw (23.38,-2.5)-- (24.25,-3);
\draw (24.25,-3)-- (25.11,-2.5);
\draw (25.11,-2.5)-- (25.11,-1.5);
\draw (25.11,-1.5)-- (24.25,-1);
\draw (24.25,-1)-- (23.38,-1.5);
\draw (25.11,-1.5)-- (25.11,-2.5);
\draw (25.11,-2.5)-- (25.98,-3);
\draw (25.98,-3)-- (26.85,-2.5);
\draw (26.85,-2.5)-- (26.85,-1.5);
\draw (26.85,-1.5)-- (25.98,-1);
\draw (25.98,-1)-- (25.11,-1.5);
\draw (26.85,-1.5)-- (26.85,-2.5);
\draw (26.85,-2.5)-- (27.71,-3);
\draw (27.71,-3)-- (28.58,-2.5);
\draw (28.58,-2.5)-- (28.58,-1.5);
\draw (28.58,-1.5)-- (27.71,-1);
\draw (27.71,-1)-- (26.85,-1.5);
\draw (28.58,-1.5)-- (28.58,-2.5);
\draw (28.58,-2.5)-- (29.44,-3);
\draw (29.44,-3)-- (30.31,-2.5);
\draw (30.31,-2.5)-- (30.31,-1.5);
\draw (30.31,-1.5)-- (29.44,-1);
\draw (29.44,-1)-- (28.58,-1.5);
\draw (30.31,-1.5)-- (30.31,-2.5);
\draw (30.31,-2.5)-- (31.18,-3);
\draw (31.18,-3)-- (32.04,-2.5);
\draw (32.04,-2.5)-- (32.04,-1.5);
\draw (32.04,-1.5)-- (31.18,-1);
\draw (31.18,-1)-- (30.31,-1.5);
\draw (32.04,-1.5)-- (32.04,-2.5);
\draw (32.04,-2.5)-- (32.91,-3);
\draw (32.91,-3)-- (33.77,-2.5);
\draw (33.77,-2.5)-- (33.77,-1.5);
\draw (33.77,-1.5)-- (32.91,-1);
\draw (32.91,-1)-- (32.04,-1.5);
\draw (33.77,-1.5)-- (33.77,-2.5);
\draw (33.77,-2.5)-- (34.64,-3);
\draw (34.64,-3)-- (35.51,-2.5);
\draw (35.51,-2.5)-- (35.51,-1.5);
\draw (35.51,-1.5)-- (34.64,-1);
\draw (34.64,-1)-- (33.77,-1.5);
\draw (0,-3)-- (0,-4);
\draw (0,-4)-- (0.87,-4.5);
\draw (0.87,-4.5)-- (1.73,-4);
\draw (1.73,-4)-- (1.73,-3);
\draw (1.73,-3)-- (0.87,-2.5);
\draw (0.87,-2.5)-- (0,-3);
\draw (1.73,-3)-- (1.73,-4);
\draw (1.73,-4)-- (2.6,-4.5);
\draw (2.6,-4.5)-- (3.46,-4);
\draw (3.46,-4)-- (3.46,-3);
\draw (3.46,-3)-- (2.6,-2.5);
\draw (2.6,-2.5)-- (1.73,-3);
\draw (3.46,-3)-- (3.46,-4);
\draw (3.46,-4)-- (4.33,-4.5);
\draw (4.33,-4.5)-- (5.2,-4);
\draw (5.2,-4)-- (5.2,-3);
\draw (5.2,-3)-- (4.33,-2.5);
\draw (4.33,-2.5)-- (3.46,-3);
\draw (5.2,-3)-- (5.2,-4);
\draw (5.2,-4)-- (6.06,-4.5);
\draw (6.06,-4.5)-- (6.93,-4);
\draw (6.93,-4)-- (6.93,-3);
\draw (6.93,-3)-- (6.06,-2.5);
\draw (6.06,-2.5)-- (5.2,-3);
\draw (6.93,-3)-- (6.93,-4);
\draw (6.93,-4)-- (7.79,-4.5);
\draw (7.79,-4.5)-- (8.66,-4);
\draw (8.66,-4)-- (8.66,-3);
\draw (8.66,-3)-- (7.79,-2.5);
\draw (7.79,-2.5)-- (6.93,-3);
\draw (8.66,-3)-- (8.66,-4);
\draw (8.66,-4)-- (9.53,-4.5);
\draw (9.53,-4.5)-- (10.39,-4);
\draw (10.39,-4)-- (10.39,-3);
\draw (10.39,-3)-- (9.53,-2.5);
\draw (9.53,-2.5)-- (8.66,-3);
\draw (10.39,-3)-- (10.39,-4);
\draw (10.39,-4)-- (11.26,-4.5);
\draw (11.26,-4.5)-- (12.12,-4);
\draw (12.12,-4)-- (12.12,-3);
\draw (12.12,-3)-- (11.26,-2.5);
\draw (11.26,-2.5)-- (10.39,-3);
\draw (12.12,-3)-- (12.12,-4);
\draw (12.12,-4)-- (12.99,-4.5);
\draw (12.99,-4.5)-- (13.86,-4);
\draw (13.86,-4)-- (13.86,-3);
\draw (13.86,-3)-- (12.99,-2.5);
\draw (12.99,-2.5)-- (12.12,-3);
\draw (13.86,-3)-- (13.86,-4);
\draw (13.86,-4)-- (14.72,-4.5);
\draw (14.72,-4.5)-- (15.59,-4);
\draw (15.59,-4)-- (15.59,-3);
\draw (15.59,-3)-- (14.72,-2.5);
\draw (14.72,-2.5)-- (13.86,-3);
\draw (15.59,-3)-- (15.59,-4);
\draw (15.59,-4)-- (16.45,-4.5);
\draw (16.45,-4.5)-- (17.32,-4);
\draw (17.32,-4)-- (17.32,-3);
\draw (17.32,-3)-- (16.45,-2.5);
\draw (16.45,-2.5)-- (15.59,-3);
\draw (17.32,-3)-- (17.32,-4);
\draw (17.32,-4)-- (18.19,-4.5);
\draw (18.19,-4.5)-- (19.05,-4);
\draw (19.05,-4)-- (19.05,-3);
\draw (19.05,-3)-- (18.19,-2.5);
\draw (18.19,-2.5)-- (17.32,-3);
\draw (19.05,-3)-- (19.05,-4);
\draw (19.05,-4)-- (19.92,-4.5);
\draw (19.92,-4.5)-- (20.78,-4);
\draw (20.78,-4)-- (20.78,-3);
\draw (20.78,-3)-- (19.92,-2.5);
\draw (19.92,-2.5)-- (19.05,-3);
\draw (20.78,-3)-- (20.78,-4);
\draw (20.78,-4)-- (21.65,-4.5);
\draw (21.65,-4.5)-- (22.52,-4);
\draw (22.52,-4)-- (22.52,-3);
\draw (22.52,-3)-- (21.65,-2.5);
\draw (21.65,-2.5)-- (20.78,-3);
\draw (22.52,-3)-- (22.52,-4);
\draw (22.52,-4)-- (23.38,-4.5);
\draw (23.38,-4.5)-- (24.25,-4);
\draw (24.25,-4)-- (24.25,-3);
\draw (24.25,-3)-- (23.38,-2.5);
\draw (23.38,-2.5)-- (22.52,-3);
\draw (24.25,-3)-- (24.25,-4);
\draw (24.25,-4)-- (25.11,-4.5);
\draw (25.11,-4.5)-- (25.98,-4);
\draw (25.98,-4)-- (25.98,-3);
\draw (25.98,-3)-- (25.11,-2.5);
\draw (25.11,-2.5)-- (24.25,-3);
\draw (25.98,-3)-- (25.98,-4);
\draw (25.98,-4)-- (26.85,-4.5);
\draw (26.85,-4.5)-- (27.71,-4);
\draw (27.71,-4)-- (27.71,-3);
\draw (27.71,-3)-- (26.85,-2.5);
\draw (26.85,-2.5)-- (25.98,-3);
\draw (27.71,-3)-- (27.71,-4);
\draw (27.71,-4)-- (28.58,-4.5);
\draw (28.58,-4.5)-- (29.44,-4);
\draw (29.44,-4)-- (29.44,-3);
\draw (29.44,-3)-- (28.58,-2.5);
\draw (28.58,-2.5)-- (27.71,-3);
\draw (29.44,-3)-- (29.44,-4);
\draw (29.44,-4)-- (30.31,-4.5);
\draw (30.31,-4.5)-- (31.18,-4);
\draw (31.18,-4)-- (31.18,-3);
\draw (31.18,-3)-- (30.31,-2.5);
\draw (30.31,-2.5)-- (29.44,-3);
\draw (31.18,-3)-- (31.18,-4);
\draw (31.18,-4)-- (32.04,-4.5);
\draw (32.04,-4.5)-- (32.91,-4);
\draw (32.91,-4)-- (32.91,-3);
\draw (32.91,-3)-- (32.04,-2.5);
\draw (32.04,-2.5)-- (31.18,-3);
\draw (32.91,-3)-- (32.91,-4);
\draw (32.91,-4)-- (33.77,-4.5);
\draw (33.77,-4.5)-- (34.64,-4);
\draw (34.64,-4)-- (34.64,-3);
\draw (34.64,-3)-- (33.77,-2.5);
\draw (33.77,-2.5)-- (32.91,-3);
\draw (0.87,-4.5)-- (0.87,-5.5);
\draw (0.87,-5.5)-- (1.73,-6);
\draw (1.73,-6)-- (2.6,-5.5);
\draw (2.6,-5.5)-- (2.6,-4.5);
\draw (2.6,-4.5)-- (1.73,-4);
\draw (1.73,-4)-- (0.87,-4.5);
\draw (2.6,-4.5)-- (2.6,-5.5);
\draw (2.6,-5.5)-- (3.46,-6);
\draw (3.46,-6)-- (4.33,-5.5);
\draw (4.33,-5.5)-- (4.33,-4.5);
\draw (4.33,-4.5)-- (3.46,-4);
\draw (3.46,-4)-- (2.6,-4.5);
\draw (4.33,-4.5)-- (4.33,-5.5);
\draw (4.33,-5.5)-- (5.2,-6);
\draw (5.2,-6)-- (6.06,-5.5);
\draw (6.06,-5.5)-- (6.06,-4.5);
\draw (6.06,-4.5)-- (5.2,-4);
\draw (5.2,-4)-- (4.33,-4.5);
\draw (6.06,-4.5)-- (6.06,-5.5);
\draw (6.06,-5.5)-- (6.93,-6);
\draw (6.93,-6)-- (7.79,-5.5);
\draw (7.79,-5.5)-- (7.79,-4.5);
\draw (7.79,-4.5)-- (6.93,-4);
\draw (6.93,-4)-- (6.06,-4.5);
\draw (7.79,-4.5)-- (7.79,-5.5);
\draw (7.79,-5.5)-- (8.66,-6);
\draw (8.66,-6)-- (9.53,-5.5);
\draw (9.53,-5.5)-- (9.53,-4.5);
\draw (9.53,-4.5)-- (8.66,-4);
\draw (8.66,-4)-- (7.79,-4.5);
\draw (9.53,-4.5)-- (9.53,-5.5);
\draw (9.53,-5.5)-- (10.39,-6);
\draw (10.39,-6)-- (11.26,-5.5);
\draw (11.26,-5.5)-- (11.26,-4.5);
\draw (11.26,-4.5)-- (10.39,-4);
\draw (10.39,-4)-- (9.53,-4.5);
\draw (11.26,-4.5)-- (11.26,-5.5);
\draw (11.26,-5.5)-- (12.12,-6);
\draw (12.12,-6)-- (12.99,-5.5);
\draw (12.99,-5.5)-- (12.99,-4.5);
\draw (12.99,-4.5)-- (12.12,-4);
\draw (12.12,-4)-- (11.26,-4.5);
\draw (12.99,-4.5)-- (12.99,-5.5);
\draw (12.99,-5.5)-- (13.86,-6);
\draw (13.86,-6)-- (14.72,-5.5);
\draw (14.72,-5.5)-- (14.72,-4.5);
\draw (14.72,-4.5)-- (13.86,-4);
\draw (13.86,-4)-- (12.99,-4.5);
\draw (14.72,-4.5)-- (14.72,-5.5);
\draw (14.72,-5.5)-- (15.59,-6);
\draw (15.59,-6)-- (16.45,-5.5);
\draw (16.45,-5.5)-- (16.45,-4.5);
\draw (16.45,-4.5)-- (15.59,-4);
\draw (15.59,-4)-- (14.72,-4.5);
\draw (16.45,-4.5)-- (16.45,-5.5);
\draw (16.45,-5.5)-- (17.32,-6);
\draw (17.32,-6)-- (18.19,-5.5);
\draw (18.19,-5.5)-- (18.19,-4.5);
\draw (18.19,-4.5)-- (17.32,-4);
\draw (17.32,-4)-- (16.45,-4.5);
\draw (18.19,-4.5)-- (18.19,-5.5);
\draw (18.19,-5.5)-- (19.05,-6);
\draw (19.05,-6)-- (19.92,-5.5);
\draw (19.92,-5.5)-- (19.92,-4.5);
\draw (19.92,-4.5)-- (19.05,-4);
\draw (19.05,-4)-- (18.19,-4.5);
\draw (19.92,-4.5)-- (19.92,-5.5);
\draw (19.92,-5.5)-- (20.78,-6);
\draw (20.78,-6)-- (21.65,-5.5);
\draw (21.65,-5.5)-- (21.65,-4.5);
\draw (21.65,-4.5)-- (20.78,-4);
\draw (20.78,-4)-- (19.92,-4.5);
\draw (21.65,-4.5)-- (21.65,-5.5);
\draw (21.65,-5.5)-- (22.52,-6);
\draw (22.52,-6)-- (23.38,-5.5);
\draw (23.38,-5.5)-- (23.38,-4.5);
\draw (23.38,-4.5)-- (22.52,-4);
\draw (22.52,-4)-- (21.65,-4.5);
\draw (23.38,-4.5)-- (23.38,-5.5);
\draw (23.38,-5.5)-- (24.25,-6);
\draw (24.25,-6)-- (25.11,-5.5);
\draw (25.11,-5.5)-- (25.11,-4.5);
\draw (25.11,-4.5)-- (24.25,-4);
\draw (24.25,-4)-- (23.38,-4.5);
\draw (25.11,-4.5)-- (25.11,-5.5);
\draw (25.11,-5.5)-- (25.98,-6);
\draw (25.98,-6)-- (26.85,-5.5);
\draw (26.85,-5.5)-- (26.85,-4.5);
\draw (26.85,-4.5)-- (25.98,-4);
\draw (25.98,-4)-- (25.11,-4.5);
\draw (26.85,-4.5)-- (26.85,-5.5);
\draw (26.85,-5.5)-- (27.71,-6);
\draw (27.71,-6)-- (28.58,-5.5);
\draw (28.58,-5.5)-- (28.58,-4.5);
\draw (28.58,-4.5)-- (27.71,-4);
\draw (27.71,-4)-- (26.85,-4.5);
\draw (28.58,-4.5)-- (28.58,-5.5);
\draw (28.58,-5.5)-- (29.44,-6);
\draw (29.44,-6)-- (30.31,-5.5);
\draw (30.31,-5.5)-- (30.31,-4.5);
\draw (30.31,-4.5)-- (29.44,-4);
\draw (29.44,-4)-- (28.58,-4.5);
\draw (30.31,-4.5)-- (30.31,-5.5);
\draw (30.31,-5.5)-- (31.18,-6);
\draw (31.18,-6)-- (32.04,-5.5);
\draw (32.04,-5.5)-- (32.04,-4.5);
\draw (32.04,-4.5)-- (31.18,-4);
\draw (31.18,-4)-- (30.31,-4.5);
\draw (32.04,-4.5)-- (32.04,-5.5);
\draw (32.04,-5.5)-- (32.91,-6);
\draw (32.91,-6)-- (33.77,-5.5);
\draw (33.77,-5.5)-- (33.77,-4.5);
\draw (33.77,-4.5)-- (32.91,-4);
\draw (32.91,-4)-- (32.04,-4.5);
\draw (33.77,-4.5)-- (33.77,-5.5);
\draw (33.77,-5.5)-- (34.64,-6);
\draw (34.64,-6)-- (35.51,-5.5);
\draw (35.51,-5.5)-- (35.51,-4.5);
\draw (35.51,-4.5)-- (34.64,-4);
\draw (34.64,-4)-- (33.77,-4.5);
\draw (0,-6)-- (0,-7);
\draw (0,-7)-- (0.87,-7.5);
\draw (0.87,-7.5)-- (1.73,-7);
\draw (1.73,-7)-- (1.73,-6);
\draw (1.73,-6)-- (0.87,-5.5);
\draw (0.87,-5.5)-- (0,-6);
\draw (1.73,-6)-- (1.73,-7);
\draw (1.73,-7)-- (2.6,-7.5);
\draw (2.6,-7.5)-- (3.46,-7);
\draw (3.46,-7)-- (3.46,-6);
\draw (3.46,-6)-- (2.6,-5.5);
\draw (2.6,-5.5)-- (1.73,-6);
\draw (3.46,-6)-- (3.46,-7);
\draw (3.46,-7)-- (4.33,-7.5);
\draw (4.33,-7.5)-- (5.2,-7);
\draw (5.2,-7)-- (5.2,-6);
\draw (5.2,-6)-- (4.33,-5.5);
\draw (4.33,-5.5)-- (3.46,-6);
\draw (5.2,-6)-- (5.2,-7);
\draw (5.2,-7)-- (6.06,-7.5);
\draw (6.06,-7.5)-- (6.93,-7);
\draw (6.93,-7)-- (6.93,-6);
\draw (6.93,-6)-- (6.06,-5.5);
\draw (6.06,-5.5)-- (5.2,-6);
\draw (6.93,-6)-- (6.93,-7);
\draw (6.93,-7)-- (7.79,-7.5);
\draw (7.79,-7.5)-- (8.66,-7);
\draw (8.66,-7)-- (8.66,-6);
\draw (8.66,-6)-- (7.79,-5.5);
\draw (7.79,-5.5)-- (6.93,-6);
\draw (8.66,-6)-- (8.66,-7);
\draw (8.66,-7)-- (9.53,-7.5);
\draw (9.53,-7.5)-- (10.39,-7);
\draw (10.39,-7)-- (10.39,-6);
\draw (10.39,-6)-- (9.53,-5.5);
\draw (9.53,-5.5)-- (8.66,-6);
\draw (10.39,-6)-- (10.39,-7);
\draw (10.39,-7)-- (11.26,-7.5);
\draw (11.26,-7.5)-- (12.12,-7);
\draw (12.12,-7)-- (12.12,-6);
\draw (12.12,-6)-- (11.26,-5.5);
\draw (11.26,-5.5)-- (10.39,-6);
\draw (12.12,-6)-- (12.12,-7);
\draw (12.12,-7)-- (12.99,-7.5);
\draw (12.99,-7.5)-- (13.86,-7);
\draw (13.86,-7)-- (13.86,-6);
\draw (13.86,-6)-- (12.99,-5.5);
\draw (12.99,-5.5)-- (12.12,-6);
\draw (13.86,-6)-- (13.86,-7);
\draw (13.86,-7)-- (14.72,-7.5);
\draw (14.72,-7.5)-- (15.59,-7);
\draw (15.59,-7)-- (15.59,-6);
\draw (15.59,-6)-- (14.72,-5.5);
\draw (14.72,-5.5)-- (13.86,-6);
\draw (15.59,-6)-- (15.59,-7);
\draw (15.59,-7)-- (16.45,-7.5);
\draw (16.45,-7.5)-- (17.32,-7);
\draw (17.32,-7)-- (17.32,-6);
\draw (17.32,-6)-- (16.45,-5.5);
\draw (16.45,-5.5)-- (15.59,-6);
\draw (17.32,-6)-- (17.32,-7);
\draw (17.32,-7)-- (18.19,-7.5);
\draw (18.19,-7.5)-- (19.05,-7);
\draw (19.05,-7)-- (19.05,-6);
\draw (19.05,-6)-- (18.19,-5.5);
\draw (18.19,-5.5)-- (17.32,-6);
\draw (19.05,-6)-- (19.05,-7);
\draw (19.05,-7)-- (19.92,-7.5);
\draw (19.92,-7.5)-- (20.78,-7);
\draw (20.78,-7)-- (20.78,-6);
\draw (20.78,-6)-- (19.92,-5.5);
\draw (19.92,-5.5)-- (19.05,-6);
\draw (20.78,-6)-- (20.78,-7);
\draw (20.78,-7)-- (21.65,-7.5);
\draw (21.65,-7.5)-- (22.52,-7);
\draw (22.52,-7)-- (22.52,-6);
\draw (22.52,-6)-- (21.65,-5.5);
\draw (21.65,-5.5)-- (20.78,-6);
\draw (22.52,-6)-- (22.52,-7);
\draw (22.52,-7)-- (23.38,-7.5);
\draw (23.38,-7.5)-- (24.25,-7);
\draw (24.25,-7)-- (24.25,-6);
\draw (24.25,-6)-- (23.38,-5.5);
\draw (23.38,-5.5)-- (22.52,-6);
\draw (24.25,-6)-- (24.25,-7);
\draw (24.25,-7)-- (25.11,-7.5);
\draw (25.11,-7.5)-- (25.98,-7);
\draw (25.98,-7)-- (25.98,-6);
\draw (25.98,-6)-- (25.11,-5.5);
\draw (25.11,-5.5)-- (24.25,-6);
\draw (25.98,-6)-- (25.98,-7);
\draw (25.98,-7)-- (26.85,-7.5);
\draw (26.85,-7.5)-- (27.71,-7);
\draw (27.71,-7)-- (27.71,-6);
\draw (27.71,-6)-- (26.85,-5.5);
\draw (26.85,-5.5)-- (25.98,-6);
\draw (27.71,-6)-- (27.71,-7);
\draw (27.71,-7)-- (28.58,-7.5);
\draw (28.58,-7.5)-- (29.44,-7);
\draw (29.44,-7)-- (29.44,-6);
\draw (29.44,-6)-- (28.58,-5.5);
\draw (28.58,-5.5)-- (27.71,-6);
\draw (29.44,-6)-- (29.44,-7);
\draw (29.44,-7)-- (30.31,-7.5);
\draw (30.31,-7.5)-- (31.18,-7);
\draw (31.18,-7)-- (31.18,-6);
\draw (31.18,-6)-- (30.31,-5.5);
\draw (30.31,-5.5)-- (29.44,-6);
\draw (31.18,-6)-- (31.18,-7);
\draw (31.18,-7)-- (32.04,-7.5);
\draw (32.04,-7.5)-- (32.91,-7);
\draw (32.91,-7)-- (32.91,-6);
\draw (32.91,-6)-- (32.04,-5.5);
\draw (32.04,-5.5)-- (31.18,-6);
\draw (32.91,-6)-- (32.91,-7);
\draw (32.91,-7)-- (33.77,-7.5);
\draw (33.77,-7.5)-- (34.64,-7);
\draw (34.64,-7)-- (34.64,-6);
\draw (34.64,-6)-- (33.77,-5.5);
\draw (33.77,-5.5)-- (32.91,-6);
\draw (0.87,-7.5)-- (0.87,-8.5);
\draw (0.87,-8.5)-- (1.73,-9);
\draw (1.73,-9)-- (2.6,-8.5);
\draw (2.6,-8.5)-- (2.6,-7.5);
\draw (2.6,-7.5)-- (1.73,-7);
\draw (1.73,-7)-- (0.87,-7.5);
\draw (2.6,-7.5)-- (2.6,-8.5);
\draw (2.6,-8.5)-- (3.46,-9);
\draw (3.46,-9)-- (4.33,-8.5);
\draw (4.33,-8.5)-- (4.33,-7.5);
\draw (4.33,-7.5)-- (3.46,-7);
\draw (3.46,-7)-- (2.6,-7.5);
\draw (4.33,-7.5)-- (4.33,-8.5);
\draw (4.33,-8.5)-- (5.2,-9);
\draw (5.2,-9)-- (6.06,-8.5);
\draw (6.06,-8.5)-- (6.06,-7.5);
\draw (6.06,-7.5)-- (5.2,-7);
\draw (5.2,-7)-- (4.33,-7.5);
\draw (6.06,-7.5)-- (6.06,-8.5);
\draw (6.06,-8.5)-- (6.93,-9);
\draw (6.93,-9)-- (7.79,-8.5);
\draw (7.79,-8.5)-- (7.79,-7.5);
\draw (7.79,-7.5)-- (6.93,-7);
\draw (6.93,-7)-- (6.06,-7.5);
\draw (7.79,-7.5)-- (7.79,-8.5);
\draw (7.79,-8.5)-- (8.66,-9);
\draw (8.66,-9)-- (9.53,-8.5);
\draw (9.53,-8.5)-- (9.53,-7.5);
\draw (9.53,-7.5)-- (8.66,-7);
\draw (8.66,-7)-- (7.79,-7.5);
\draw (9.53,-7.5)-- (9.53,-8.5);
\draw (9.53,-8.5)-- (10.39,-9);
\draw (10.39,-9)-- (11.26,-8.5);
\draw (11.26,-8.5)-- (11.26,-7.5);
\draw (11.26,-7.5)-- (10.39,-7);
\draw (10.39,-7)-- (9.53,-7.5);
\draw (11.26,-7.5)-- (11.26,-8.5);
\draw (11.26,-8.5)-- (12.12,-9);
\draw (12.12,-9)-- (12.99,-8.5);
\draw (12.99,-8.5)-- (12.99,-7.5);
\draw (12.99,-7.5)-- (12.12,-7);
\draw (12.12,-7)-- (11.26,-7.5);
\draw (12.99,-7.5)-- (12.99,-8.5);
\draw (12.99,-8.5)-- (13.86,-9);
\draw (13.86,-9)-- (14.72,-8.5);
\draw (14.72,-8.5)-- (14.72,-7.5);
\draw (14.72,-7.5)-- (13.86,-7);
\draw (13.86,-7)-- (12.99,-7.5);
\draw (14.72,-7.5)-- (14.72,-8.5);
\draw (14.72,-8.5)-- (15.59,-9);
\draw (15.59,-9)-- (16.45,-8.5);
\draw (16.45,-8.5)-- (16.45,-7.5);
\draw (16.45,-7.5)-- (15.59,-7);
\draw (15.59,-7)-- (14.72,-7.5);
\draw (16.45,-7.5)-- (16.45,-8.5);
\draw (16.45,-8.5)-- (17.32,-9);
\draw (17.32,-9)-- (18.19,-8.5);
\draw (18.19,-8.5)-- (18.19,-7.5);
\draw (18.19,-7.5)-- (17.32,-7);
\draw (17.32,-7)-- (16.45,-7.5);
\draw (18.19,-7.5)-- (18.19,-8.5);
\draw (18.19,-8.5)-- (19.05,-9);
\draw (19.05,-9)-- (19.92,-8.5);
\draw (19.92,-8.5)-- (19.92,-7.5);
\draw (19.92,-7.5)-- (19.05,-7);
\draw (19.05,-7)-- (18.19,-7.5);
\draw (19.92,-7.5)-- (19.92,-8.5);
\draw (19.92,-8.5)-- (20.78,-9);
\draw (20.78,-9)-- (21.65,-8.5);
\draw (21.65,-8.5)-- (21.65,-7.5);
\draw (21.65,-7.5)-- (20.78,-7);
\draw (20.78,-7)-- (19.92,-7.5);
\draw (21.65,-7.5)-- (21.65,-8.5);
\draw (21.65,-8.5)-- (22.52,-9);
\draw (22.52,-9)-- (23.38,-8.5);
\draw (23.38,-8.5)-- (23.38,-7.5);
\draw (23.38,-7.5)-- (22.52,-7);
\draw (22.52,-7)-- (21.65,-7.5);
\draw (23.38,-7.5)-- (23.38,-8.5);
\draw (23.38,-8.5)-- (24.25,-9);
\draw (24.25,-9)-- (25.11,-8.5);
\draw (25.11,-8.5)-- (25.11,-7.5);
\draw (25.11,-7.5)-- (24.25,-7);
\draw (24.25,-7)-- (23.38,-7.5);
\draw (25.11,-7.5)-- (25.11,-8.5);
\draw (25.11,-8.5)-- (25.98,-9);
\draw (25.98,-9)-- (26.85,-8.5);
\draw (26.85,-8.5)-- (26.85,-7.5);
\draw (26.85,-7.5)-- (25.98,-7);
\draw (25.98,-7)-- (25.11,-7.5);
\draw (26.85,-7.5)-- (26.85,-8.5);
\draw (26.85,-8.5)-- (27.71,-9);
\draw (27.71,-9)-- (28.58,-8.5);
\draw (28.58,-8.5)-- (28.58,-7.5);
\draw (28.58,-7.5)-- (27.71,-7);
\draw (27.71,-7)-- (26.85,-7.5);
\draw (28.58,-7.5)-- (28.58,-8.5);
\draw (28.58,-8.5)-- (29.44,-9);
\draw (29.44,-9)-- (30.31,-8.5);
\draw (30.31,-8.5)-- (30.31,-7.5);
\draw (30.31,-7.5)-- (29.44,-7);
\draw (29.44,-7)-- (28.58,-7.5);
\draw (30.31,-7.5)-- (30.31,-8.5);
\draw (30.31,-8.5)-- (31.18,-9);
\draw (31.18,-9)-- (32.04,-8.5);
\draw (32.04,-8.5)-- (32.04,-7.5);
\draw (32.04,-7.5)-- (31.18,-7);
\draw (31.18,-7)-- (30.31,-7.5);
\draw (32.04,-7.5)-- (32.04,-8.5);
\draw (32.04,-8.5)-- (32.91,-9);
\draw (32.91,-9)-- (33.77,-8.5);
\draw (33.77,-8.5)-- (33.77,-7.5);
\draw (33.77,-7.5)-- (32.91,-7);
\draw (32.91,-7)-- (32.04,-7.5);
\draw (33.77,-7.5)-- (33.77,-8.5);
\draw (33.77,-8.5)-- (34.64,-9);
\draw (34.64,-9)-- (35.51,-8.5);
\draw (35.51,-8.5)-- (35.51,-7.5);
\draw (35.51,-7.5)-- (34.64,-7);
\draw (34.64,-7)-- (33.77,-7.5);
\draw (0,-9)-- (0,-10);
\draw (0,-10)-- (0.87,-10.5);
\draw (0.87,-10.5)-- (1.73,-10);
\draw (1.73,-10)-- (1.73,-9);
\draw (1.73,-9)-- (0.87,-8.5);
\draw (0.87,-8.5)-- (0,-9);
\draw (1.73,-9)-- (1.73,-10);
\draw (1.73,-10)-- (2.6,-10.5);
\draw (2.6,-10.5)-- (3.46,-10);
\draw (3.46,-10)-- (3.46,-9);
\draw (3.46,-9)-- (2.6,-8.5);
\draw (2.6,-8.5)-- (1.73,-9);
\draw (3.46,-9)-- (3.46,-10);
\draw (3.46,-10)-- (4.33,-10.5);
\draw (4.33,-10.5)-- (5.2,-10);
\draw (5.2,-10)-- (5.2,-9);
\draw (5.2,-9)-- (4.33,-8.5);
\draw (4.33,-8.5)-- (3.46,-9);
\draw (5.2,-9)-- (5.2,-10);
\draw (5.2,-10)-- (6.06,-10.5);
\draw (6.06,-10.5)-- (6.93,-10);
\draw (6.93,-10)-- (6.93,-9);
\draw (6.93,-9)-- (6.06,-8.5);
\draw (6.06,-8.5)-- (5.2,-9);
\draw (6.93,-9)-- (6.93,-10);
\draw (6.93,-10)-- (7.79,-10.5);
\draw (7.79,-10.5)-- (8.66,-10);
\draw (8.66,-10)-- (8.66,-9);
\draw (8.66,-9)-- (7.79,-8.5);
\draw (7.79,-8.5)-- (6.93,-9);
\draw (8.66,-9)-- (8.66,-10);
\draw (8.66,-10)-- (9.53,-10.5);
\draw (9.53,-10.5)-- (10.39,-10);
\draw (10.39,-10)-- (10.39,-9);
\draw (10.39,-9)-- (9.53,-8.5);
\draw (9.53,-8.5)-- (8.66,-9);
\draw (10.39,-9)-- (10.39,-10);
\draw (10.39,-10)-- (11.26,-10.5);
\draw (11.26,-10.5)-- (12.12,-10);
\draw (12.12,-10)-- (12.12,-9);
\draw (12.12,-9)-- (11.26,-8.5);
\draw (11.26,-8.5)-- (10.39,-9);
\draw (12.12,-9)-- (12.12,-10);
\draw (12.12,-10)-- (12.99,-10.5);
\draw (12.99,-10.5)-- (13.86,-10);
\draw (13.86,-10)-- (13.86,-9);
\draw (13.86,-9)-- (12.99,-8.5);
\draw (12.99,-8.5)-- (12.12,-9);
\draw (13.86,-9)-- (13.86,-10);
\draw (13.86,-10)-- (14.72,-10.5);
\draw (14.72,-10.5)-- (15.59,-10);
\draw (15.59,-10)-- (15.59,-9);
\draw (15.59,-9)-- (14.72,-8.5);
\draw (14.72,-8.5)-- (13.86,-9);
\draw (15.59,-9)-- (15.59,-10);
\draw (15.59,-10)-- (16.45,-10.5);
\draw (16.45,-10.5)-- (17.32,-10);
\draw (17.32,-10)-- (17.32,-9);
\draw (17.32,-9)-- (16.45,-8.5);
\draw (16.45,-8.5)-- (15.59,-9);
\draw (17.32,-9)-- (17.32,-10);
\draw (17.32,-10)-- (18.19,-10.5);
\draw (18.19,-10.5)-- (19.05,-10);
\draw (19.05,-10)-- (19.05,-9);
\draw (19.05,-9)-- (18.19,-8.5);
\draw (18.19,-8.5)-- (17.32,-9);
\draw (19.05,-9)-- (19.05,-10);
\draw (19.05,-10)-- (19.92,-10.5);
\draw (19.92,-10.5)-- (20.78,-10);
\draw (20.78,-10)-- (20.78,-9);
\draw (20.78,-9)-- (19.92,-8.5);
\draw (19.92,-8.5)-- (19.05,-9);
\draw (20.78,-9)-- (20.78,-10);
\draw (20.78,-10)-- (21.65,-10.5);
\draw (21.65,-10.5)-- (22.52,-10);
\draw (22.52,-10)-- (22.52,-9);
\draw (22.52,-9)-- (21.65,-8.5);
\draw (21.65,-8.5)-- (20.78,-9);
\draw (22.52,-9)-- (22.52,-10);
\draw (22.52,-10)-- (23.38,-10.5);
\draw (23.38,-10.5)-- (24.25,-10);
\draw (24.25,-10)-- (24.25,-9);
\draw (24.25,-9)-- (23.38,-8.5);
\draw (23.38,-8.5)-- (22.52,-9);
\draw (24.25,-9)-- (24.25,-10);
\draw (24.25,-10)-- (25.11,-10.5);
\draw (25.11,-10.5)-- (25.98,-10);
\draw (25.98,-10)-- (25.98,-9);
\draw (25.98,-9)-- (25.11,-8.5);
\draw (25.11,-8.5)-- (24.25,-9);
\draw (25.98,-9)-- (25.98,-10);
\draw (25.98,-10)-- (26.85,-10.5);
\draw (26.85,-10.5)-- (27.71,-10);
\draw (27.71,-10)-- (27.71,-9);
\draw (27.71,-9)-- (26.85,-8.5);
\draw (26.85,-8.5)-- (25.98,-9);
\draw (27.71,-9)-- (27.71,-10);
\draw (27.71,-10)-- (28.58,-10.5);
\draw (28.58,-10.5)-- (29.44,-10);
\draw (29.44,-10)-- (29.44,-9);
\draw (29.44,-9)-- (28.58,-8.5);
\draw (28.58,-8.5)-- (27.71,-9);
\draw (29.44,-9)-- (29.44,-10);
\draw (29.44,-10)-- (30.31,-10.5);
\draw (30.31,-10.5)-- (31.18,-10);
\draw (31.18,-10)-- (31.18,-9);
\draw (31.18,-9)-- (30.31,-8.5);
\draw (30.31,-8.5)-- (29.44,-9);
\draw (31.18,-9)-- (31.18,-10);
\draw (31.18,-10)-- (32.04,-10.5);
\draw (32.04,-10.5)-- (32.91,-10);
\draw (32.91,-10)-- (32.91,-9);
\draw (32.91,-9)-- (32.04,-8.5);
\draw (32.04,-8.5)-- (31.18,-9);
\draw (32.91,-9)-- (32.91,-10);
\draw (32.91,-10)-- (33.77,-10.5);
\draw (33.77,-10.5)-- (34.64,-10);
\draw (34.64,-10)-- (34.64,-9);
\draw (34.64,-9)-- (33.77,-8.5);
\draw (33.77,-8.5)-- (32.91,-9);
\draw (0.87,-10.5)-- (0.87,-11.5);
\draw (0.87,-11.5)-- (1.73,-12);
\draw (1.73,-12)-- (2.6,-11.5);
\draw (2.6,-11.5)-- (2.6,-10.5);
\draw (2.6,-10.5)-- (1.73,-10);
\draw (1.73,-10)-- (0.87,-10.5);
\draw (2.6,-10.5)-- (2.6,-11.5);
\draw (2.6,-11.5)-- (3.46,-12);
\draw (3.46,-12)-- (4.33,-11.5);
\draw (4.33,-11.5)-- (4.33,-10.5);
\draw (4.33,-10.5)-- (3.46,-10);
\draw (3.46,-10)-- (2.6,-10.5);
\draw (4.33,-10.5)-- (4.33,-11.5);
\draw (4.33,-11.5)-- (5.2,-12);
\draw (5.2,-12)-- (6.06,-11.5);
\draw (6.06,-11.5)-- (6.06,-10.5);
\draw (6.06,-10.5)-- (5.2,-10);
\draw (5.2,-10)-- (4.33,-10.5);
\draw (6.06,-10.5)-- (6.06,-11.5);
\draw (6.06,-11.5)-- (6.93,-12);
\draw (6.93,-12)-- (7.79,-11.5);
\draw (7.79,-11.5)-- (7.79,-10.5);
\draw (7.79,-10.5)-- (6.93,-10);
\draw (6.93,-10)-- (6.06,-10.5);
\draw (7.79,-10.5)-- (7.79,-11.5);
\draw (7.79,-11.5)-- (8.66,-12);
\draw (8.66,-12)-- (9.53,-11.5);
\draw (9.53,-11.5)-- (9.53,-10.5);
\draw (9.53,-10.5)-- (8.66,-10);
\draw (8.66,-10)-- (7.79,-10.5);
\draw (9.53,-10.5)-- (9.53,-11.5);
\draw (9.53,-11.5)-- (10.39,-12);
\draw (10.39,-12)-- (11.26,-11.5);
\draw (11.26,-11.5)-- (11.26,-10.5);
\draw (11.26,-10.5)-- (10.39,-10);
\draw (10.39,-10)-- (9.53,-10.5);
\draw (11.26,-10.5)-- (11.26,-11.5);
\draw (11.26,-11.5)-- (12.12,-12);
\draw (12.12,-12)-- (12.99,-11.5);
\draw (12.99,-11.5)-- (12.99,-10.5);
\draw (12.99,-10.5)-- (12.12,-10);
\draw (12.12,-10)-- (11.26,-10.5);
\draw (12.99,-10.5)-- (12.99,-11.5);
\draw (12.99,-11.5)-- (13.86,-12);
\draw (13.86,-12)-- (14.72,-11.5);
\draw (14.72,-11.5)-- (14.72,-10.5);
\draw (14.72,-10.5)-- (13.86,-10);
\draw (13.86,-10)-- (12.99,-10.5);
\draw (14.72,-10.5)-- (14.72,-11.5);
\draw (14.72,-11.5)-- (15.59,-12);
\draw (15.59,-12)-- (16.45,-11.5);
\draw (16.45,-11.5)-- (16.45,-10.5);
\draw (16.45,-10.5)-- (15.59,-10);
\draw (15.59,-10)-- (14.72,-10.5);
\draw (16.45,-10.5)-- (16.45,-11.5);
\draw (16.45,-11.5)-- (17.32,-12);
\draw (17.32,-12)-- (18.19,-11.5);
\draw (18.19,-11.5)-- (18.19,-10.5);
\draw (18.19,-10.5)-- (17.32,-10);
\draw (17.32,-10)-- (16.45,-10.5);
\draw (18.19,-10.5)-- (18.19,-11.5);
\draw (18.19,-11.5)-- (19.05,-12);
\draw (19.05,-12)-- (19.92,-11.5);
\draw (19.92,-11.5)-- (19.92,-10.5);
\draw (19.92,-10.5)-- (19.05,-10);
\draw (19.05,-10)-- (18.19,-10.5);
\draw (19.92,-10.5)-- (19.92,-11.5);
\draw (19.92,-11.5)-- (20.78,-12);
\draw (20.78,-12)-- (21.65,-11.5);
\draw (21.65,-11.5)-- (21.65,-10.5);
\draw (21.65,-10.5)-- (20.78,-10);
\draw (20.78,-10)-- (19.92,-10.5);
\draw (21.65,-10.5)-- (21.65,-11.5);
\draw (21.65,-11.5)-- (22.52,-12);
\draw (22.52,-12)-- (23.38,-11.5);
\draw (23.38,-11.5)-- (23.38,-10.5);
\draw (23.38,-10.5)-- (22.52,-10);
\draw (22.52,-10)-- (21.65,-10.5);
\draw (23.38,-10.5)-- (23.38,-11.5);
\draw (23.38,-11.5)-- (24.25,-12);
\draw (24.25,-12)-- (25.11,-11.5);
\draw (25.11,-11.5)-- (25.11,-10.5);
\draw (25.11,-10.5)-- (24.25,-10);
\draw (24.25,-10)-- (23.38,-10.5);
\draw (25.11,-10.5)-- (25.11,-11.5);
\draw (25.11,-11.5)-- (25.98,-12);
\draw (25.98,-12)-- (26.85,-11.5);
\draw (26.85,-11.5)-- (26.85,-10.5);
\draw (26.85,-10.5)-- (25.98,-10);
\draw (25.98,-10)-- (25.11,-10.5);
\draw (26.85,-10.5)-- (26.85,-11.5);
\draw (26.85,-11.5)-- (27.71,-12);
\draw (27.71,-12)-- (28.58,-11.5);
\draw (28.58,-11.5)-- (28.58,-10.5);
\draw (28.58,-10.5)-- (27.71,-10);
\draw (27.71,-10)-- (26.85,-10.5);
\draw (28.58,-10.5)-- (28.58,-11.5);
\draw (28.58,-11.5)-- (29.44,-12);
\draw (29.44,-12)-- (30.31,-11.5);
\draw (30.31,-11.5)-- (30.31,-10.5);
\draw (30.31,-10.5)-- (29.44,-10);
\draw (29.44,-10)-- (28.58,-10.5);
\draw (30.31,-10.5)-- (30.31,-11.5);
\draw (30.31,-11.5)-- (31.18,-12);
\draw (31.18,-12)-- (32.04,-11.5);
\draw (32.04,-11.5)-- (32.04,-10.5);
\draw (32.04,-10.5)-- (31.18,-10);
\draw (31.18,-10)-- (30.31,-10.5);
\draw (32.04,-10.5)-- (32.04,-11.5);
\draw (32.04,-11.5)-- (32.91,-12);
\draw (32.91,-12)-- (33.77,-11.5);
\draw (33.77,-11.5)-- (33.77,-10.5);
\draw (33.77,-10.5)-- (32.91,-10);
\draw (32.91,-10)-- (32.04,-10.5);
\draw (33.77,-10.5)-- (33.77,-11.5);
\draw (33.77,-11.5)-- (34.64,-12);
\draw (34.64,-12)-- (35.51,-11.5);
\draw (35.51,-11.5)-- (35.51,-10.5);
\draw (35.51,-10.5)-- (34.64,-10);
\draw (34.64,-10)-- (33.77,-10.5);
\draw (0,-12)-- (0,-13);
\draw (0,-13)-- (0.87,-13.5);
\draw (0.87,-13.5)-- (1.73,-13);
\draw (1.73,-13)-- (1.73,-12);
\draw (1.73,-12)-- (0.87,-11.5);
\draw (0.87,-11.5)-- (0,-12);
\draw (1.73,-12)-- (1.73,-13);
\draw (1.73,-13)-- (2.6,-13.5);
\draw (2.6,-13.5)-- (3.46,-13);
\draw (3.46,-13)-- (3.46,-12);
\draw (3.46,-12)-- (2.6,-11.5);
\draw (2.6,-11.5)-- (1.73,-12);
\draw (3.46,-12)-- (3.46,-13);
\draw (3.46,-13)-- (4.33,-13.5);
\draw (4.33,-13.5)-- (5.2,-13);
\draw (5.2,-13)-- (5.2,-12);
\draw (5.2,-12)-- (4.33,-11.5);
\draw (4.33,-11.5)-- (3.46,-12);
\draw (5.2,-12)-- (5.2,-13);
\draw (5.2,-13)-- (6.06,-13.5);
\draw (6.06,-13.5)-- (6.93,-13);
\draw (6.93,-13)-- (6.93,-12);
\draw (6.93,-12)-- (6.06,-11.5);
\draw (6.06,-11.5)-- (5.2,-12);
\draw (6.93,-12)-- (6.93,-13);
\draw (6.93,-13)-- (7.79,-13.5);
\draw (7.79,-13.5)-- (8.66,-13);
\draw (8.66,-13)-- (8.66,-12);
\draw (8.66,-12)-- (7.79,-11.5);
\draw (7.79,-11.5)-- (6.93,-12);
\draw (8.66,-12)-- (8.66,-13);
\draw (8.66,-13)-- (9.53,-13.5);
\draw (9.53,-13.5)-- (10.39,-13);
\draw (10.39,-13)-- (10.39,-12);
\draw (10.39,-12)-- (9.53,-11.5);
\draw (9.53,-11.5)-- (8.66,-12);
\draw (10.39,-12)-- (10.39,-13);
\draw (10.39,-13)-- (11.26,-13.5);
\draw (11.26,-13.5)-- (12.12,-13);
\draw (12.12,-13)-- (12.12,-12);
\draw (12.12,-12)-- (11.26,-11.5);
\draw (11.26,-11.5)-- (10.39,-12);
\draw (12.12,-12)-- (12.12,-13);
\draw (12.12,-13)-- (12.99,-13.5);
\draw (12.99,-13.5)-- (13.86,-13);
\draw (13.86,-13)-- (13.86,-12);
\draw (13.86,-12)-- (12.99,-11.5);
\draw (12.99,-11.5)-- (12.12,-12);
\draw (13.86,-12)-- (13.86,-13);
\draw (13.86,-13)-- (14.72,-13.5);
\draw (14.72,-13.5)-- (15.59,-13);
\draw (15.59,-13)-- (15.59,-12);
\draw (15.59,-12)-- (14.72,-11.5);
\draw (14.72,-11.5)-- (13.86,-12);
\draw (15.59,-12)-- (15.59,-13);
\draw (15.59,-13)-- (16.45,-13.5);
\draw (16.45,-13.5)-- (17.32,-13);
\draw (17.32,-13)-- (17.32,-12);
\draw (17.32,-12)-- (16.45,-11.5);
\draw (16.45,-11.5)-- (15.59,-12);
\draw (17.32,-12)-- (17.32,-13);
\draw (17.32,-13)-- (18.19,-13.5);
\draw (18.19,-13.5)-- (19.05,-13);
\draw (19.05,-13)-- (19.05,-12);
\draw (19.05,-12)-- (18.19,-11.5);
\draw (18.19,-11.5)-- (17.32,-12);
\draw (19.05,-12)-- (19.05,-13);
\draw (19.05,-13)-- (19.92,-13.5);
\draw (19.92,-13.5)-- (20.78,-13);
\draw (20.78,-13)-- (20.78,-12);
\draw (20.78,-12)-- (19.92,-11.5);
\draw (19.92,-11.5)-- (19.05,-12);
\draw (20.78,-12)-- (20.78,-13);
\draw (20.78,-13)-- (21.65,-13.5);
\draw (21.65,-13.5)-- (22.52,-13);
\draw (22.52,-13)-- (22.52,-12);
\draw (22.52,-12)-- (21.65,-11.5);
\draw (21.65,-11.5)-- (20.78,-12);
\draw (22.52,-12)-- (22.52,-13);
\draw (22.52,-13)-- (23.38,-13.5);
\draw (23.38,-13.5)-- (24.25,-13);
\draw (24.25,-13)-- (24.25,-12);
\draw (24.25,-12)-- (23.38,-11.5);
\draw (23.38,-11.5)-- (22.52,-12);
\draw (24.25,-12)-- (24.25,-13);
\draw (24.25,-13)-- (25.11,-13.5);
\draw (25.11,-13.5)-- (25.98,-13);
\draw (25.98,-13)-- (25.98,-12);
\draw (25.98,-12)-- (25.11,-11.5);
\draw (25.11,-11.5)-- (24.25,-12);
\draw (25.98,-12)-- (25.98,-13);
\draw (25.98,-13)-- (26.85,-13.5);
\draw (26.85,-13.5)-- (27.71,-13);
\draw (27.71,-13)-- (27.71,-12);
\draw (27.71,-12)-- (26.85,-11.5);
\draw (26.85,-11.5)-- (25.98,-12);
\draw (27.71,-12)-- (27.71,-13);
\draw (27.71,-13)-- (28.58,-13.5);
\draw (28.58,-13.5)-- (29.44,-13);
\draw (29.44,-13)-- (29.44,-12);
\draw (29.44,-12)-- (28.58,-11.5);
\draw (28.58,-11.5)-- (27.71,-12);
\draw (29.44,-12)-- (29.44,-13);
\draw (29.44,-13)-- (30.31,-13.5);
\draw (30.31,-13.5)-- (31.18,-13);
\draw (31.18,-13)-- (31.18,-12);
\draw (31.18,-12)-- (30.31,-11.5);
\draw (30.31,-11.5)-- (29.44,-12);
\draw (31.18,-12)-- (31.18,-13);
\draw (31.18,-13)-- (32.04,-13.5);
\draw (32.04,-13.5)-- (32.91,-13);
\draw (32.91,-13)-- (32.91,-12);
\draw (32.91,-12)-- (32.04,-11.5);
\draw (32.04,-11.5)-- (31.18,-12);
\draw (32.91,-12)-- (32.91,-13);
\draw (32.91,-13)-- (33.77,-13.5);
\draw (33.77,-13.5)-- (34.64,-13);
\draw (34.64,-13)-- (34.64,-12);
\draw (34.64,-12)-- (33.77,-11.5);
\draw (33.77,-11.5)-- (32.91,-12);
\draw (0.87,-13.5)-- (0.87,-14.5);
\draw (0.87,-14.5)-- (1.73,-15);
\draw (1.73,-15)-- (2.6,-14.5);
\draw (2.6,-14.5)-- (2.6,-13.5);
\draw (2.6,-13.5)-- (1.73,-13);
\draw (1.73,-13)-- (0.87,-13.5);
\draw (2.6,-13.5)-- (2.6,-14.5);
\draw (2.6,-14.5)-- (3.46,-15);
\draw (3.46,-15)-- (4.33,-14.5);
\draw (4.33,-14.5)-- (4.33,-13.5);
\draw (4.33,-13.5)-- (3.46,-13);
\draw (3.46,-13)-- (2.6,-13.5);
\draw (4.33,-13.5)-- (4.33,-14.5);
\draw (4.33,-14.5)-- (5.2,-15);
\draw (5.2,-15)-- (6.06,-14.5);
\draw (6.06,-14.5)-- (6.06,-13.5);
\draw (6.06,-13.5)-- (5.2,-13);
\draw (5.2,-13)-- (4.33,-13.5);
\draw (6.06,-13.5)-- (6.06,-14.5);
\draw (6.06,-14.5)-- (6.93,-15);
\draw (6.93,-15)-- (7.79,-14.5);
\draw (7.79,-14.5)-- (7.79,-13.5);
\draw (7.79,-13.5)-- (6.93,-13);
\draw (6.93,-13)-- (6.06,-13.5);
\draw (7.79,-13.5)-- (7.79,-14.5);
\draw (7.79,-14.5)-- (8.66,-15);
\draw (8.66,-15)-- (9.53,-14.5);
\draw (9.53,-14.5)-- (9.53,-13.5);
\draw (9.53,-13.5)-- (8.66,-13);
\draw (8.66,-13)-- (7.79,-13.5);
\draw (9.53,-13.5)-- (9.53,-14.5);
\draw (9.53,-14.5)-- (10.39,-15);
\draw (10.39,-15)-- (11.26,-14.5);
\draw (11.26,-14.5)-- (11.26,-13.5);
\draw (11.26,-13.5)-- (10.39,-13);
\draw (10.39,-13)-- (9.53,-13.5);
\draw (11.26,-13.5)-- (11.26,-14.5);
\draw (11.26,-14.5)-- (12.12,-15);
\draw (12.12,-15)-- (12.99,-14.5);
\draw (12.99,-14.5)-- (12.99,-13.5);
\draw (12.99,-13.5)-- (12.12,-13);
\draw (12.12,-13)-- (11.26,-13.5);
\draw (12.99,-13.5)-- (12.99,-14.5);
\draw (12.99,-14.5)-- (13.86,-15);
\draw (13.86,-15)-- (14.72,-14.5);
\draw (14.72,-14.5)-- (14.72,-13.5);
\draw (14.72,-13.5)-- (13.86,-13);
\draw (13.86,-13)-- (12.99,-13.5);
\draw (14.72,-13.5)-- (14.72,-14.5);
\draw (14.72,-14.5)-- (15.59,-15);
\draw (15.59,-15)-- (16.45,-14.5);
\draw (16.45,-14.5)-- (16.45,-13.5);
\draw (16.45,-13.5)-- (15.59,-13);
\draw (15.59,-13)-- (14.72,-13.5);
\draw (16.45,-13.5)-- (16.45,-14.5);
\draw (16.45,-14.5)-- (17.32,-15);
\draw (17.32,-15)-- (18.19,-14.5);
\draw (18.19,-14.5)-- (18.19,-13.5);
\draw (18.19,-13.5)-- (17.32,-13);
\draw (17.32,-13)-- (16.45,-13.5);
\draw (18.19,-13.5)-- (18.19,-14.5);
\draw (18.19,-14.5)-- (19.05,-15);
\draw (19.05,-15)-- (19.92,-14.5);
\draw (19.92,-14.5)-- (19.92,-13.5);
\draw (19.92,-13.5)-- (19.05,-13);
\draw (19.05,-13)-- (18.19,-13.5);
\draw (19.92,-13.5)-- (19.92,-14.5);
\draw (19.92,-14.5)-- (20.78,-15);
\draw (20.78,-15)-- (21.65,-14.5);
\draw (21.65,-14.5)-- (21.65,-13.5);
\draw (21.65,-13.5)-- (20.78,-13);
\draw (20.78,-13)-- (19.92,-13.5);
\draw (21.65,-13.5)-- (21.65,-14.5);
\draw (21.65,-14.5)-- (22.52,-15);
\draw (22.52,-15)-- (23.38,-14.5);
\draw (23.38,-14.5)-- (23.38,-13.5);
\draw (23.38,-13.5)-- (22.52,-13);
\draw (22.52,-13)-- (21.65,-13.5);
\draw (23.38,-13.5)-- (23.38,-14.5);
\draw (23.38,-14.5)-- (24.25,-15);
\draw (24.25,-15)-- (25.11,-14.5);
\draw (25.11,-14.5)-- (25.11,-13.5);
\draw (25.11,-13.5)-- (24.25,-13);
\draw (24.25,-13)-- (23.38,-13.5);
\draw (25.11,-13.5)-- (25.11,-14.5);
\draw (25.11,-14.5)-- (25.98,-15);
\draw (25.98,-15)-- (26.85,-14.5);
\draw (26.85,-14.5)-- (26.85,-13.5);
\draw (26.85,-13.5)-- (25.98,-13);
\draw (25.98,-13)-- (25.11,-13.5);
\draw (26.85,-13.5)-- (26.85,-14.5);
\draw (26.85,-14.5)-- (27.71,-15);
\draw (27.71,-15)-- (28.58,-14.5);
\draw (28.58,-14.5)-- (28.58,-13.5);
\draw (28.58,-13.5)-- (27.71,-13);
\draw (27.71,-13)-- (26.85,-13.5);
\draw (28.58,-13.5)-- (28.58,-14.5);
\draw (28.58,-14.5)-- (29.44,-15);
\draw (29.44,-15)-- (30.31,-14.5);
\draw (30.31,-14.5)-- (30.31,-13.5);
\draw (30.31,-13.5)-- (29.44,-13);
\draw (29.44,-13)-- (28.58,-13.5);
\draw (30.31,-13.5)-- (30.31,-14.5);
\draw (30.31,-14.5)-- (31.18,-15);
\draw (31.18,-15)-- (32.04,-14.5);
\draw (32.04,-14.5)-- (32.04,-13.5);
\draw (32.04,-13.5)-- (31.18,-13);
\draw (31.18,-13)-- (30.31,-13.5);
\draw (32.04,-13.5)-- (32.04,-14.5);
\draw (32.04,-14.5)-- (32.91,-15);
\draw (32.91,-15)-- (33.77,-14.5);
\draw (33.77,-14.5)-- (33.77,-13.5);
\draw (33.77,-13.5)-- (32.91,-13);
\draw (32.91,-13)-- (32.04,-13.5);
\draw (33.77,-13.5)-- (33.77,-14.5);
\draw (33.77,-14.5)-- (34.64,-15);
\draw (34.64,-15)-- (35.51,-14.5);
\draw (35.51,-14.5)-- (35.51,-13.5);
\draw (35.51,-13.5)-- (34.64,-13);
\draw (34.64,-13)-- (33.77,-13.5);
\draw (0,-15)-- (0,-16);
\draw (0,-16)-- (0.87,-16.5);
\draw (0.87,-16.5)-- (1.73,-16);
\draw (1.73,-16)-- (1.73,-15);
\draw (1.73,-15)-- (0.87,-14.5);
\draw (0.87,-14.5)-- (0,-15);
\draw (1.73,-15)-- (1.73,-16);
\draw (1.73,-16)-- (2.6,-16.5);
\draw (2.6,-16.5)-- (3.46,-16);
\draw (3.46,-16)-- (3.46,-15);
\draw (3.46,-15)-- (2.6,-14.5);
\draw (2.6,-14.5)-- (1.73,-15);
\draw (3.46,-15)-- (3.46,-16);
\draw (3.46,-16)-- (4.33,-16.5);
\draw (4.33,-16.5)-- (5.2,-16);
\draw (5.2,-16)-- (5.2,-15);
\draw (5.2,-15)-- (4.33,-14.5);
\draw (4.33,-14.5)-- (3.46,-15);
\draw (5.2,-15)-- (5.2,-16);
\draw (5.2,-16)-- (6.06,-16.5);
\draw (6.06,-16.5)-- (6.93,-16);
\draw (6.93,-16)-- (6.93,-15);
\draw (6.93,-15)-- (6.06,-14.5);
\draw (6.06,-14.5)-- (5.2,-15);
\draw (6.93,-15)-- (6.93,-16);
\draw (6.93,-16)-- (7.79,-16.5);
\draw (7.79,-16.5)-- (8.66,-16);
\draw (8.66,-16)-- (8.66,-15);
\draw (8.66,-15)-- (7.79,-14.5);
\draw (7.79,-14.5)-- (6.93,-15);
\draw (8.66,-15)-- (8.66,-16);
\draw (8.66,-16)-- (9.53,-16.5);
\draw (9.53,-16.5)-- (10.39,-16);
\draw (10.39,-16)-- (10.39,-15);
\draw (10.39,-15)-- (9.53,-14.5);
\draw (9.53,-14.5)-- (8.66,-15);
\draw (10.39,-15)-- (10.39,-16);
\draw (10.39,-16)-- (11.26,-16.5);
\draw (11.26,-16.5)-- (12.12,-16);
\draw (12.12,-16)-- (12.12,-15);
\draw (12.12,-15)-- (11.26,-14.5);
\draw (11.26,-14.5)-- (10.39,-15);
\draw (12.12,-15)-- (12.12,-16);
\draw (12.12,-16)-- (12.99,-16.5);
\draw (12.99,-16.5)-- (13.86,-16);
\draw (13.86,-16)-- (13.86,-15);
\draw (13.86,-15)-- (12.99,-14.5);
\draw (12.99,-14.5)-- (12.12,-15);
\draw (13.86,-15)-- (13.86,-16);
\draw (13.86,-16)-- (14.72,-16.5);
\draw (14.72,-16.5)-- (15.59,-16);
\draw (15.59,-16)-- (15.59,-15);
\draw (15.59,-15)-- (14.72,-14.5);
\draw (14.72,-14.5)-- (13.86,-15);
\draw (15.59,-15)-- (15.59,-16);
\draw (15.59,-16)-- (16.45,-16.5);
\draw (16.45,-16.5)-- (17.32,-16);
\draw (17.32,-16)-- (17.32,-15);
\draw (17.32,-15)-- (16.45,-14.5);
\draw (16.45,-14.5)-- (15.59,-15);
\draw (17.32,-15)-- (17.32,-16);
\draw (17.32,-16)-- (18.19,-16.5);
\draw (18.19,-16.5)-- (19.05,-16);
\draw (19.05,-16)-- (19.05,-15);
\draw (19.05,-15)-- (18.19,-14.5);
\draw (18.19,-14.5)-- (17.32,-15);
\draw (19.05,-15)-- (19.05,-16);
\draw (19.05,-16)-- (19.92,-16.5);
\draw (19.92,-16.5)-- (20.78,-16);
\draw (20.78,-16)-- (20.78,-15);
\draw (20.78,-15)-- (19.92,-14.5);
\draw (19.92,-14.5)-- (19.05,-15);
\draw (20.78,-15)-- (20.78,-16);
\draw (20.78,-16)-- (21.65,-16.5);
\draw (21.65,-16.5)-- (22.52,-16);
\draw (22.52,-16)-- (22.52,-15);
\draw (22.52,-15)-- (21.65,-14.5);
\draw (21.65,-14.5)-- (20.78,-15);
\draw (22.52,-15)-- (22.52,-16);
\draw (22.52,-16)-- (23.38,-16.5);
\draw (23.38,-16.5)-- (24.25,-16);
\draw (24.25,-16)-- (24.25,-15);
\draw (24.25,-15)-- (23.38,-14.5);
\draw (23.38,-14.5)-- (22.52,-15);
\draw (24.25,-15)-- (24.25,-16);
\draw (24.25,-16)-- (25.11,-16.5);
\draw (25.11,-16.5)-- (25.98,-16);
\draw (25.98,-16)-- (25.98,-15);
\draw (25.98,-15)-- (25.11,-14.5);
\draw (25.11,-14.5)-- (24.25,-15);
\draw (25.98,-15)-- (25.98,-16);
\draw (25.98,-16)-- (26.85,-16.5);
\draw (26.85,-16.5)-- (27.71,-16);
\draw (27.71,-16)-- (27.71,-15);
\draw (27.71,-15)-- (26.85,-14.5);
\draw (26.85,-14.5)-- (25.98,-15);
\draw (27.71,-15)-- (27.71,-16);
\draw (27.71,-16)-- (28.58,-16.5);
\draw (28.58,-16.5)-- (29.44,-16);
\draw (29.44,-16)-- (29.44,-15);
\draw (29.44,-15)-- (28.58,-14.5);
\draw (28.58,-14.5)-- (27.71,-15);
\draw (29.44,-15)-- (29.44,-16);
\draw (29.44,-16)-- (30.31,-16.5);
\draw (30.31,-16.5)-- (31.18,-16);
\draw (31.18,-16)-- (31.18,-15);
\draw (31.18,-15)-- (30.31,-14.5);
\draw (30.31,-14.5)-- (29.44,-15);
\draw (31.18,-15)-- (31.18,-16);
\draw (31.18,-16)-- (32.04,-16.5);
\draw (32.04,-16.5)-- (32.91,-16);
\draw (32.91,-16)-- (32.91,-15);
\draw (32.91,-15)-- (32.04,-14.5);
\draw (32.04,-14.5)-- (31.18,-15);
\draw (32.91,-15)-- (32.91,-16);
\draw (32.91,-16)-- (33.77,-16.5);
\draw (33.77,-16.5)-- (34.64,-16);
\draw (34.64,-16)-- (34.64,-15);
\draw (34.64,-15)-- (33.77,-14.5);
\draw (33.77,-14.5)-- (32.91,-15);
\draw (0.87,-16.5)-- (0.87,-17.5);
\draw (0.87,-17.5)-- (1.73,-18);
\draw (1.73,-18)-- (2.6,-17.5);
\draw (2.6,-17.5)-- (2.6,-16.5);
\draw (2.6,-16.5)-- (1.73,-16);
\draw (1.73,-16)-- (0.87,-16.5);
\draw (2.6,-16.5)-- (2.6,-17.5);
\draw (2.6,-17.5)-- (3.46,-18);
\draw (3.46,-18)-- (4.33,-17.5);
\draw (4.33,-17.5)-- (4.33,-16.5);
\draw (4.33,-16.5)-- (3.46,-16);
\draw (3.46,-16)-- (2.6,-16.5);
\draw (4.33,-16.5)-- (4.33,-17.5);
\draw (4.33,-17.5)-- (5.2,-18);
\draw (5.2,-18)-- (6.06,-17.5);
\draw (6.06,-17.5)-- (6.06,-16.5);
\draw (6.06,-16.5)-- (5.2,-16);
\draw (5.2,-16)-- (4.33,-16.5);
\draw (6.06,-16.5)-- (6.06,-17.5);
\draw (6.06,-17.5)-- (6.93,-18);
\draw (6.93,-18)-- (7.79,-17.5);
\draw (7.79,-17.5)-- (7.79,-16.5);
\draw (7.79,-16.5)-- (6.93,-16);
\draw (6.93,-16)-- (6.06,-16.5);
\draw (7.79,-16.5)-- (7.79,-17.5);
\draw (7.79,-17.5)-- (8.66,-18);
\draw (8.66,-18)-- (9.53,-17.5);
\draw (9.53,-17.5)-- (9.53,-16.5);
\draw (9.53,-16.5)-- (8.66,-16);
\draw (8.66,-16)-- (7.79,-16.5);
\draw (9.53,-16.5)-- (9.53,-17.5);
\draw (9.53,-17.5)-- (10.39,-18);
\draw (10.39,-18)-- (11.26,-17.5);
\draw (11.26,-17.5)-- (11.26,-16.5);
\draw (11.26,-16.5)-- (10.39,-16);
\draw (10.39,-16)-- (9.53,-16.5);
\draw (11.26,-16.5)-- (11.26,-17.5);
\draw (11.26,-17.5)-- (12.12,-18);
\draw (12.12,-18)-- (12.99,-17.5);
\draw (12.99,-17.5)-- (12.99,-16.5);
\draw (12.99,-16.5)-- (12.12,-16);
\draw (12.12,-16)-- (11.26,-16.5);
\draw (12.99,-16.5)-- (12.99,-17.5);
\draw (12.99,-17.5)-- (13.86,-18);
\draw (13.86,-18)-- (14.72,-17.5);
\draw (14.72,-17.5)-- (14.72,-16.5);
\draw (14.72,-16.5)-- (13.86,-16);
\draw (13.86,-16)-- (12.99,-16.5);
\draw (14.72,-16.5)-- (14.72,-17.5);
\draw (14.72,-17.5)-- (15.59,-18);
\draw (15.59,-18)-- (16.45,-17.5);
\draw (16.45,-17.5)-- (16.45,-16.5);
\draw (16.45,-16.5)-- (15.59,-16);
\draw (15.59,-16)-- (14.72,-16.5);
\draw (16.45,-16.5)-- (16.45,-17.5);
\draw (16.45,-17.5)-- (17.32,-18);
\draw (17.32,-18)-- (18.19,-17.5);
\draw (18.19,-17.5)-- (18.19,-16.5);
\draw (18.19,-16.5)-- (17.32,-16);
\draw (17.32,-16)-- (16.45,-16.5);
\draw (18.19,-16.5)-- (18.19,-17.5);
\draw (18.19,-17.5)-- (19.05,-18);
\draw (19.05,-18)-- (19.92,-17.5);
\draw (19.92,-17.5)-- (19.92,-16.5);
\draw (19.92,-16.5)-- (19.05,-16);
\draw (19.05,-16)-- (18.19,-16.5);
\draw (19.92,-16.5)-- (19.92,-17.5);
\draw (19.92,-17.5)-- (20.78,-18);
\draw (20.78,-18)-- (21.65,-17.5);
\draw (21.65,-17.5)-- (21.65,-16.5);
\draw (21.65,-16.5)-- (20.78,-16);
\draw (20.78,-16)-- (19.92,-16.5);
\draw (21.65,-16.5)-- (21.65,-17.5);
\draw (21.65,-17.5)-- (22.52,-18);
\draw (22.52,-18)-- (23.38,-17.5);
\draw (23.38,-17.5)-- (23.38,-16.5);
\draw (23.38,-16.5)-- (22.52,-16);
\draw (22.52,-16)-- (21.65,-16.5);
\draw (23.38,-16.5)-- (23.38,-17.5);
\draw (23.38,-17.5)-- (24.25,-18);
\draw (24.25,-18)-- (25.11,-17.5);
\draw (25.11,-17.5)-- (25.11,-16.5);
\draw (25.11,-16.5)-- (24.25,-16);
\draw (24.25,-16)-- (23.38,-16.5);
\draw (25.11,-16.5)-- (25.11,-17.5);
\draw (25.11,-17.5)-- (25.98,-18);
\draw (25.98,-18)-- (26.85,-17.5);
\draw (26.85,-17.5)-- (26.85,-16.5);
\draw (26.85,-16.5)-- (25.98,-16);
\draw (25.98,-16)-- (25.11,-16.5);
\draw (26.85,-16.5)-- (26.85,-17.5);
\draw (26.85,-17.5)-- (27.71,-18);
\draw (27.71,-18)-- (28.58,-17.5);
\draw (28.58,-17.5)-- (28.58,-16.5);
\draw (28.58,-16.5)-- (27.71,-16);
\draw (27.71,-16)-- (26.85,-16.5);
\draw (28.58,-16.5)-- (28.58,-17.5);
\draw (28.58,-17.5)-- (29.44,-18);
\draw (29.44,-18)-- (30.31,-17.5);
\draw (30.31,-17.5)-- (30.31,-16.5);
\draw (30.31,-16.5)-- (29.44,-16);
\draw (29.44,-16)-- (28.58,-16.5);
\draw (30.31,-16.5)-- (30.31,-17.5);
\draw (30.31,-17.5)-- (31.18,-18);
\draw (31.18,-18)-- (32.04,-17.5);
\draw (32.04,-17.5)-- (32.04,-16.5);
\draw (32.04,-16.5)-- (31.18,-16);
\draw (31.18,-16)-- (30.31,-16.5);
\draw (32.04,-16.5)-- (32.04,-17.5);
\draw (32.04,-17.5)-- (32.91,-18);
\draw (32.91,-18)-- (33.77,-17.5);
\draw (33.77,-17.5)-- (33.77,-16.5);
\draw (33.77,-16.5)-- (32.91,-16);
\draw (32.91,-16)-- (32.04,-16.5);
\draw (33.77,-16.5)-- (33.77,-17.5);
\draw (33.77,-17.5)-- (34.64,-18);
\draw (34.64,-18)-- (35.51,-17.5);
\draw (35.51,-17.5)-- (35.51,-16.5);
\draw (35.51,-16.5)-- (34.64,-16);
\draw (34.64,-16)-- (33.77,-16.5);
\end{tikzpicture}  
\caption{Hexagonaal spelbord}
\label{fig:hexgrid}
\end{figure}

Werk een coördinatensysteem uit voor het hexagonaal spelbord en werk hierop dan een meetkunde uit. Zoek ook alle symmetrieën van zulk een spelbord. 

\begin{question}
Hoe bepalen we de kortste weg tussen twee vakken op het spelbord?
\end{question}

\begin{question}
Vormen alle symmetrieën van het spelbord een groep?
\end{question}

\begin{question}
Lukt het om de axioma's uit de gekende euclidische meetkunde te gebruiken op een spelbord?
\end{question}

\end{document}
